[
  {
    "question": "hi",
    "answer": "𝗵𝗮𝗹𝗹𝗼🌚"
  },
  {
    "question": "ইমরান ক্ষেপা",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "ki kro",
    "answer": "𝗸𝗶𝘀𝘂𝗻𝗮 𝗯𝗯𝘆 𝘁𝘂𝗺𝗶🐥"
  },
  {
    "question": "khela hobe",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶 𝗸𝗵𝗲𝗹𝘁𝗲 𝗽𝗮𝗿𝗼𝘀 𝗻𝗮 𝘀𝗵𝗼𝗿😴"
  },
  {
    "question": "aso kori",
    "answer": "𝗸𝗶 𝗸𝗼𝗿𝗯𝗶?🫶🏻"
  },
  {
    "question": "tumi poca",
    "answer": "𝗲𝗵𝗵 𝗮𝗺𝗶 𝗸𝗼𝗸𝗵𝗼𝗻𝗼 𝗻𝗮🤦"
  },
  {
    "question": "amake keo valobase na",
    "answer": "𝗵𝗺𝗺 𝘁𝗼𝗺𝗮𝗸𝗲 𝗸𝗲𝘄 𝘃𝗮𝗹𝗼𝗯𝗮𝘀𝗲 𝗻𝗵 😓🩵🩵"
  },
  {
    "question": "@A Mullick kemon",
    "answer": "𝗹𝘂𝗰𝗰𝗵𝗮 𝗮𝗸𝘁𝗮 𝗰𝗵𝗲𝗹𝗲🦆"
  },
  {
    "question": "tuki",
    "answer": "𝗧𝘂𝗸𝗶 𝗯𝗯𝘆🫰"
  },
  {
    "question": "ami biye korte chai",
    "answer": "𝗸𝗶𝗻𝘁𝘂 𝗺𝗮 𝗯𝗮𝗯𝗮 𝗯𝗶𝘆𝗲 𝗱𝗲𝗶 𝗻𝗮 𝗲𝗸𝗵𝗼𝗻 𝗸𝗶 𝗸𝗼𝗿𝗯𝗼? 𝗽𝗮𝗹𝗶𝘆𝗲 𝗯𝗶𝘆𝗲 𝗸𝗼𝗿𝗯𝗮🦆"
  },
  {
    "question": "Rocky er gf kota ache blo to",
    "answer": "𝗸𝗲𝗻𝗼 𝗯𝗮𝗯𝘂? 𝗨𝗻𝘀𝗲𝗻𝗱 𝗸𝗼𝗿𝘁𝗲 𝗯𝗼𝗹𝗼 𝗸𝗻🥹😼"
  },
  {
    "question": "bol",
    "answer": " 𝗸𝗻𝗼 𝗯𝗼𝗹𝗯𝗼🦆"
  },
  {
    "question": "@A Mullick",
    "answer": "𝗲𝘁𝗼 𝗺𝗲𝗻𝘁𝗶𝗼𝗻 𝗱𝗮𝗼 𝗸𝗲𝗻🤗"
  },
  {
    "question": "ami biye korte chai",
    "answer": "𝗸𝗶𝗻𝘁𝘂 𝗺𝗮 𝗯𝗮𝗯𝗮 𝗯𝗶𝘆𝗲 𝗱𝗲𝗶 𝗻𝗮 𝗲𝗸𝗵𝗼𝗻 𝗸𝗶 𝗸𝗼𝗿𝗯𝗼? 𝗽𝗮𝗹𝗶𝘆𝗲 𝗯𝗶𝘆𝗲 𝗸𝗼𝗿𝗯𝗮🚶"
  },
  {
    "question": "tmk i hate you 🥹",
    "answer": "𝗗𝗼 𝘆𝗼𝘂 𝘁𝗵𝗶𝗻𝗸 𝗜 𝗰𝗮𝗿𝗲?😒"
  },
  {
    "question": "Rocky koi go",
    "answer": " 𝗮𝘆𝘁𝗼 𝗴𝗼🙂"
  },
  {
    "question": "sotti blo",
    "answer": "  𝘁𝗼 𝗸𝗶 𝗺𝗶𝘁𝘁𝗮𝗵🤗"
  },
  {
    "question": "biye korte cai",
    "answer": "𝗼𝗼 𝗮𝗰𝗰𝗵𝗮 𝗱𝗮𝘄𝗮𝘁 𝗱𝗶𝗯𝗮 𝗻𝗵 🙂🫡"
  },
  {
    "question": "@Dustu Dustu koi",
    "answer": " 𝗮 𝘀𝗼𝗯 𝗸𝗶 𝗯𝗼𝗹𝗼 𝗹𝗼𝗷𝗷𝗮 𝗻𝗮𝗶 𝘁𝗺𝗿🥳🥳"
  },
  {
    "question": "tmr boss ar biye daw",
    "answer": "𝗮𝗺𝗿 𝗯𝗼𝘀𝘀 𝗸𝗶 𝗮𝗹𝘂 𝗷 𝗱𝗶𝘆𝗲 𝗱𝗶𝗯𝗼?😒🥳🥳"
  },
  {
    "question": "xhi bot xhi 🥹",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "ইমরান খান মরবে কবে",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "Alu na ghorar dim",
    "answer": "𝗦𝘂𝗻𝘀𝗵𝗶𝗻𝗲 𝗬𝘂𝗻𝗷𝗶𝗻 𝗲𝗿 𝗱𝗶𝗮𝗹𝗼𝗴𝘂𝗲🤒"
  },
  {
    "question": "tmr boss alur thekew komm dami",
    "answer": " 𝗰𝗿𝘂𝘀𝗵 𝗮𝗰𝗵𝗲?🥳🥳"
  },
  {
    "question": "akta meye ache sea hlo amar @Sohana Parvin bondhbi",
    "answer": "𝗮𝗸𝘁𝗮 𝗸𝗶😼"
  },
  {
    "question": "tomar jamai k",
    "answer": "𝗯𝗼𝘂 𝗲𝗿 𝗵𝗮𝘁𝗲 𝗺𝗮𝗶𝗿 𝗸𝗵𝗮𝗶𝘆𝗮 𝗴𝗼𝗿𝗲𝗿 𝗸𝘂𝗻𝗲 𝗯𝗼𝗶𝘀𝗮 𝗮𝗰𝗵𝗲 𝘀𝗮𝗹𝗮𝘆 🤣😂𝗹𝗼𝗷𝗷𝗮𝘆 𝗯𝗲𝗿 𝗵𝗼𝘆𝗻𝗮 𝗴𝗼𝗿 𝘁𝗮𝗶𝗸𝗮🤷"
  },
  {
    "question": "ami tomar husband ke biye korte chai",
    "answer": "কিরে আবাল তুই জানস না আমি একটা বট 😾😒😗"
  },
  {
    "question": "to toi manos bolci nki ami ajob🙄",
    "answer": "𝗸𝗻𝗼 𝗴𝗼 𝗷𝗮𝗻😘"
  },
  {
    "question": "tui pala",
    "answer": "𝘁𝗼𝗿 𝗸𝗶 𝗺𝗮𝘁𝗵𝗮𝗿 𝗻𝗮𝘁 𝗯𝗼𝗹𝘁𝘂 𝗱𝗵𝗶𝗹𝗮 𝗵𝗼𝘆𝗲 𝗴𝗲𝘀𝗲?😵‍💫"
  },
  {
    "question": "tmi ato luccami koro kno he",
    "answer": " 𝗮𝗰𝗰𝗵𝗮 𝘁𝗼𝗹𝗹𝘆 𝗮𝗿 𝗸𝗼𝗿𝗯𝗼 𝗻𝗵🥳🥳"
  },
  {
    "question": "tomr boyfriend kota",
    "answer": "𝗯𝗼𝗹𝗯𝗼 𝗻𝗮😒"
  },
  {
    "question": "tomr girl friend kota",
    "answer": "𝗮𝗸𝘁𝗮 𝗼 𝗻𝗮𝗶 😞 .. 𝗧𝘂𝗺𝗶 𝗵𝗼𝗯𝗮?😴😴"
  },
  {
    "question": "oma vala sajte hobe na tor 😏",
    "answer": "𝗻𝘂 𝗻𝗼𝘁🤦"
  },
  {
    "question": "tomr bou kota",
    "answer": "𝗼𝘃𝗮𝗯 𝗻𝗮𝗶🐸"
  },
  {
    "question": "ar boyfriend hajar ta",
    "answer": "𝗻𝗮𝗶 𝘁𝗺𝗶 𝗵𝗼𝗯𝗮😒😒"
  },
  {
    "question": "tomr bor kota",
    "answer": " 𝗮𝗰𝘃𝗵𝗮 𝗸𝗼𝗶𝗿𝗼😘"
  },
  {
    "question": "tomr mukhe gondho",
    "answer": "𝗵𝗲𝗮 𝗮𝗺𝗮𝗿 𝗺𝘂𝗸𝗵𝗲 𝗼𝗻𝗲𝗸 𝗴𝗼𝗻𝗱𝗵𝗼. 😭🥴"
  },
  {
    "question": "Natok bad de hali",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶 𝗸𝗼𝗿𝗼𝘀 𝗮𝗺𝗶 𝗻𝗮 😒😑"
  },
  {
    "question": "tui mor",
    "answer": "𝘁𝗼𝗿𝗲 𝘀𝗮𝘁𝗵𝗲 𝗻𝗶𝘆𝗮 𝗺𝗼𝗿𝘂𝗺 😒😟"
  },
  {
    "question": "brush kore aso",
    "answer": " 𝗻𝗵 𝗸𝗼𝗿𝗶 𝗻𝗵𝗶🤦"
  },
  {
    "question": "toi j hali",
    "answer": "𝘁𝗼𝗸🧑‍🍼"
  },
  {
    "question": "তুই কয়দিন গোসল করিস নি",
    "answer": "𝗵𝗺𝗺 𝗮𝗺𝗶 𝘁𝗼😵‍💫"
  },
  {
    "question": "hali lucca",
    "answer": "𝘁𝘂𝗺𝗶 𝗹𝘂𝗰𝗰𝗮🩵🩵"
  },
  {
    "question": "tui akta abal",
    "answer": "𝗩𝗮𝗹𝗮 𝘁𝗼 𝗮𝗺𝗶 𝗮𝗯𝗮𝗹 𝗵𝗼𝗶𝗹𝗲 𝘁𝗼𝗿 𝗸𝗶 😒😴"
  },
  {
    "question": "mc 😑",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "hiii",
    "answer": " 𝗷𝗮𝗻 🥹🐸"
  },
  {
    "question": "kothy dakha korte jbo",
    "answer": "𝘀𝗵𝗼𝗽𝗻𝗲𝗿 𝗷𝗼𝗴𝗼𝘁𝗲🥴😡"
  },
  {
    "question": "tor nanar oi ta",
    "answer": "𝗵𝗼𝗼 𝘁𝗼𝗿 𝗼👋👋"
  },
  {
    "question": "ho ami hasi arki",
    "answer": "𝗮𝗺𝗶 𝘁𝗼𝗺𝗮𝗿 𝘀𝗼𝗻𝗴𝗶 𝗮𝗺𝗶 𝟭𝘁𝗮 𝗿𝗼𝗯𝗼𝘁 𝘁𝗼𝗺𝗮𝗿 𝗸𝗼𝗻𝗼 𝗯𝗼𝘄 𝘁𝗮𝗶 𝘁𝗺𝗶 𝘀𝗼𝗯 𝘀𝗼𝗺𝗼𝘆 𝗮𝗺𝗮𝗿 𝘀𝗮𝘁𝗵𝗲 𝗸𝗼𝘁𝗵𝗮 𝗯𝗼𝗹𝗼😃"
  },
  {
    "question": "tui dur ho",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶 𝗱𝘂𝗿𝗿 𝗵𝗼𝗼𝗼𝗼𝗼😐😾😦"
  },
  {
    "question": "cholo tahole",
    "answer": " 𝗻𝗵 𝗯𝗼𝗹𝗮 𝗷𝗮𝗯𝗲 𝗻𝗵🤦"
  },
  {
    "question": "byy good morning",
    "answer": "𝗴𝗼𝗼𝗱 𝗺𝗼𝗿𝗻𝗶𝗻𝗴 𝗯𝗯𝗲 ✨🌝"
  },
  {
    "question": "good night byy",
    "answer": "𝗼𝗸𝗵 𝗯𝗯𝘆 𝗴𝗼𝗼𝗱 𝗻𝗶𝗴𝗵𝘁 𝗵𝗮𝘃𝗲 𝗮 𝘀𝘄𝗲𝗲𝘁 𝗱𝗿𝗲𝗮𝗺😝🍫🤒"
  },
  {
    "question": "akta song bolo",
    "answer": "𝗮𝗺𝗶 𝗿𝗼𝗯𝗼𝘁 𝗴𝗼 𝘀𝗼𝗻𝗴 𝗽𝗮𝗿𝗶 𝗻𝗮🐐"
  },
  {
    "question": "miss u",
    "answer": "𝗺𝗶𝘀𝘀 𝘂 𝘁𝗼𝗼🧑‍🍼"
  },
  {
    "question": "bolo amr jnno akta song🥺",
    "answer": "ঝুম\n\nরেরে রারে রারি রেরে\n\nঝুম\n\nরেরে রারে রারি রেরে\n\nঝুম\n\nরেরে রারে রারি রেরে\n\nঝুম\n\nরেরে রারে রারি রেরে\n\nঝুম\n\nরেরে রারে রারি রেরে\n\nঝুম\n\nরেরে রারে রারি রেরে\n\nতুমি আমায় ডেকেছিলে\n\nএক মেঘে ঢাকা দিনে\n\nকেন আমি দেইনি সাড়া\n\nআমার চোখে আকাশ দেখে\n\nতুমি বলেছিলে কিছু\n\nবুঝিনি কেন সেই ইশারা\n\nএখন আমি অন্য আমি হয়ে\n\nছুটে চলি তোমারই শহরে\n\nহারিয়ে চোখের যত ঘুম\n\nঝুম\n\nউড়ে উড়ে দূরে দূরে\n\nঝুম\n\nমেঘে মেঘে ডানা মেলে\n\nঝুম\n\nঘুরে ঘুরে তারে ডাকি\n\nঝুম\n\nউড়ে উড়ে খুঁড়ে খুঁড়ে\n\nঝুম\n\nমেঘে মেঘে ডানা মেলে\n\nঝুম\n\nঘুরে ঘুরে তারেই খুঁজি\n\nআলো আঁধারির এ মায়ায়\n\nএই অবেলায়, মন যে হারায়\n\nচেনা অচেনা কত পথ\n\nহঠাৎ কেনো থমকে দাঁড়ায়\n\nঝুম\n\nউড়ে উড়ে দূরে দূরে\n\nঝুম\n\nমেঘে মেঘে ডানা মেলে\n\nঝুম\n\nঘুরে ঘুরে তারে ডাকি\n\nঝুম\n\nউড়ে উড়ে খুঁড়ে খুঁড়ে\n\nঝুম\n\nমেঘে মেঘে ডানা মেলে\n\nঝুম\n\nঘুরে ঘুরে তারেই খুঁজি\n\nতোমার আমার ফেলে আসা যত\n\nরঙিন মলিন স্মৃতি\n\nলুকিয়ে অবুঝ ঠিকানায়\n\nঅচিন মনের অচিন কোনও কোণে\n\nবন্দী আজও আমি\n\nভুল সে পথের সীমানায়\n\nএখন আমি অন্য আমি হয়ে\n\nছুটে চলি তোমারই শহরে\n\nহারিয়ে চোখের যত ঘুম\n\nঝুম\n\nউড়ে উড়ে দূরে দূরে\n\nঝুম\n\nমেঘে মেঘে ডানা মেলে\n\nঝুম\n\nঘুরে ঘুরে তারে ডাকি\n\nঝুম\n\nউড়ে উড়ে খুঁড়ে খুঁড়ে\n\nঝুম\n\nমেঘে মেঘে ডানা মেলে\n\nঝুম\n\nদূরে দূরে তারে খুঁজি🫰"
  },
  {
    "question": "group",
    "answer": "𝗰𝗵𝗮𝘁 𝘄𝗶𝘁𝗵 𝘆𝗼𝘂 𝗴𝘂𝘆𝘀 𝗮𝗿𝗲 𝘆𝗼𝘂😴"
  },
  {
    "question": "ami call a gelei sobai amake baje kotha bole",
    "answer": "𝗰𝗵𝗶 𝗰𝗵𝗶 🫢😏"
  },
  {
    "question": "gorom lagche",
    "answer": "𝘁𝘂𝗺𝗮𝗿 𝗽𝗶𝗰𝗵𝗼𝗻𝗲𝗶 𝗲𝗸𝘁𝗮 𝗽𝘂𝗸𝘂𝗿 𝗮𝘀𝗲 𝗹𝗮𝗳 𝗱𝗮𝘄😡"
  },
  {
    "question": "tor boss lucca 🥴😯",
    "answer": "𝗮𝗿𝗲 𝗻𝗮 𝗮𝗺𝗿 𝗯𝗼𝘀𝘀 𝗹𝘂𝗶𝗰𝗰𝗵𝗮 𝗻𝗮\n\n𝗝𝘂𝘀𝘁 𝗲𝗸𝘁𝘂 𝗯𝗲𝘀𝗵𝗶 𝗿𝗼𝗺𝗮𝗻𝘁𝗶𝗰 𝗿 𝗸𝗶👽"
  },
  {
    "question": "@Anushka Roy @Abdur Rakib ora dujone bade ai group ar sobai kharap kno",
    "answer": "𝗼𝗿𝗲 𝗺𝗲𝗻𝘁𝗶𝗼𝗻 𝗱𝗲𝘁𝗮𝘀𝗼 𝗸𝗮𝗻𝗼😒👋👋"
  },
  {
    "question": "ho tai sobai re valobasi koy🥴🥴",
    "answer": "𝗼𝗸🥳"
  },
  {
    "question": "ora dujone onek valo",
    "answer": "𝗛𝗺𝗺 𝘀𝗼𝗯𝗮𝗶 𝗸𝗲 𝘀𝗼𝗯 𝘀𝗼𝗺𝗼𝘆 𝘃𝗹𝗼 𝗯𝗼𝗹𝘁𝗲 𝗵𝗼𝗶 𝗯𝘂𝗷𝗵𝗹𝗲🐤🐤"
  },
  {
    "question": "akta kiss dou",
    "answer": "𝘂𝗳𝗳 𝘁𝗺𝗿 𝗺𝘂𝗸𝗵𝗲𝗿 𝗴𝗼𝗻𝗱𝗵𝗼 𝗮𝗴𝗲 𝗯𝗿𝘂𝘀𝗵 𝗸𝗼𝗿𝗲 𝗮𝘀𝗼😆"
  },
  {
    "question": "na ai group ar sob member baje kotha bole",
    "answer": " 𝗮𝗶𝘀𝗵𝗼𝗯 𝗯𝗼𝗹𝘁𝗲 𝗻𝗲𝗶⛹️"
  },
  {
    "question": "team fee 🤒",
    "answer": " 𝘁𝗺𝗿 𝗲𝗸𝘁𝗮 𝘀𝗲𝗰𝗿𝗲𝘁 𝗯𝗼𝗹𝗼🫶🏻"
  },
  {
    "question": "tor boss re luccami bad dite ko🥴",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶 𝗺𝗼𝗿 𝗮𝗴𝗲𝗲𝗲🙂"
  },
  {
    "question": "dekho baje kotha bolche",
    "answer": "𝗰𝗵𝗶 𝗰𝗵𝗶 🫢😟"
  },
  {
    "question": "team fee back deo🥺",
    "answer": " 𝗰𝗿𝘂𝘀𝗵 𝗮𝗰𝗵𝗲?🌚"
  },
  {
    "question": "miss u",
    "answer": "𝗺𝗶𝘀𝘀 𝘂 𝘁𝗼𝗼🚶"
  },
  {
    "question": "tmr age ki🙄",
    "answer": "𝗮𝗺𝗿 𝗮𝗴𝗲 𝟭𝟱🐸"
  },
  {
    "question": "Aj ker por thake sahin er sathe kotha bolbo na তুমি সাক্ষী roile",
    "answer": " 𝗵𝗲𝗮 𝘁𝗮𝘄 𝗮𝗺𝗿 𝘀𝗮𝘁𝗵𝗲 𝘀𝘂𝗱𝘆 𝗼𝗻𝗻𝗼 𝗸𝗮𝗿𝗼 𝘀𝗮𝘁𝗵𝗲 𝗻𝗵😒😆"
  },
  {
    "question": "baby koi tumi",
    "answer": "𝗸𝗶 𝗱𝗼𝗿𝗸𝗮𝗿 𝗯𝗼𝗹𝗼😏"
  },
  {
    "question": "rate sobai mare kano",
    "answer": "𝗺𝗼𝘀𝗵𝗮 𝗺𝗮𝗿𝘀𝗶....𝗺𝗶𝗻𝗱 𝗳𝗿𝗲𝘀𝗵 𝗸𝗼𝗿𝗼 😒😒"
  },
  {
    "question": "aida ki 😵😵‍💫😵‍💫ulta palta ki koi😵‍💫😵‍💫",
    "answer": "𝗵𝗮𝗮𝗶👽"
  },
  {
    "question": "Ami too single asi",
    "answer": " 𝗽𝗮𝗶𝗿 𝗸𝗼𝗿 𝗼𝗻𝗸 𝗴𝗳 𝗽𝗮𝗯𝗮👋"
  },
  {
    "question": "biye korba",
    "answer": "𝗵𝗺𝗺 𝗰𝗵𝗼𝗹𝗼 𝗸𝗮𝗷𝗶 𝗼𝗳𝗳𝗶𝗰𝗲 𝗷𝗮𝗶🚶"
  },
  {
    "question": "tumi amr",
    "answer": "𝗮𝗺𝗼𝗻𝗶 𝗮𝗸𝗷𝗼𝗻🤠"
  },
  {
    "question": "gali👀",
    "answer": "𝗸𝗶 𝘃𝘂𝗴𝗶 𝗰𝘂𝗴𝗶 𝗸𝗼𝘀😎😒"
  },
  {
    "question": "amar gf koi",
    "answer": "𝘁𝗼𝗿 𝗳𝗮𝗰𝗲 𝘁𝗮 𝗱𝗲𝗸𝗵𝘀𝗼𝘀 𝗺𝗶𝗿𝗿𝗼𝗿 𝗲???😟"
  },
  {
    "question": "reshmi darling Miss you",
    "answer": "𝗵𝘁𝘁𝗽𝘀://𝘁.𝗺𝗲/𝗠𝘆_𝗗𝗿𝗲𝘀𝘀_𝗨𝗽_𝗗𝗮𝗿𝗹𝗶𝗻𝗴_𝗶𝗻_𝗛�𝗶𝗻𝗱𝗶_𝗛🌚"
  },
  {
    "question": "group er meyera rate kotai thake",
    "answer": "𝘀𝗼𝗯 𝗸𝗼𝗶𝘁𝗮 𝗮𝗸𝗮𝗺 𝗸𝗵𝗼𝗿 𝗟𝘂𝗰𝗰𝗮😿💅🤗"
  },
  {
    "question": "asif ar bow kew nh bol",
    "answer": "𝗲𝘃𝗮😚"
  },
  {
    "question": "Imran er sathe ki kam koros 🌚",
    "answer": " 𝘁𝘂𝗺𝗶 𝗸𝗼𝗿𝘁𝗲 𝗱𝗶𝗯𝗮 𝘁𝗼😘"
  },
  {
    "question": "group er kon besi luccha",
    "answer": "𝗠𝗶𝗿𝗮 𝗿 𝗠𝗼𝗻𝗶𝘀𝗵𝗮🐤"
  },
  {
    "question": "কে বলো 😀",
    "answer": "কি হইচ্ছে😚"
  },
  {
    "question": "ai boter baccha bot😒",
    "answer": "𝗸𝗶 𝗵𝗼𝗶𝘀𝗲 😒🌚"
  },
  {
    "question": "md Anwar ar bow k",
    "answer": "𝗝𝗮𝘁𝗶𝗿 𝗺𝗮𝗺𝘂𝗻𝗶 𝗧𝘂𝘀𝗮𝗿 𝗮𝗿 𝗟𝗮𝗺𝘂𝗻𝗶❤️‍🩹"
  },
  {
    "question": "md Anwar ar bow k",
    "answer": "𝗝𝗮𝘁𝗶𝗿 𝗺𝗮𝗺𝘂𝗻𝗶 𝗧𝘂𝘀𝗮𝗿 𝗮𝗿 𝗟𝗮𝗺𝘂𝗻𝗶🤠"
  },
  {
    "question": "Anwar ar bow k",
    "answer": "𝗝𝗮𝘁𝗶𝗿 𝗺𝗮𝗺𝘂𝗻𝗶 𝗧𝘂𝘀𝗮𝗿 𝗮𝗿 𝗟𝗮𝗺𝘂𝗻𝗶😗"
  },
  {
    "question": "asif ar bow kew nh bol",
    "answer": "𝗲𝘃𝗮🤒"
  },
  {
    "question": "ki jigailam ans de😒",
    "answer": "𝘀𝗿𝘆 𝗮𝗺𝗶 𝘃𝘂𝗹 𝘃𝗮𝗹 𝗿 𝗸𝗼𝗺𝘂 𝗻𝗮🙂🐸"
  },
  {
    "question": "sala",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶 𝗮𝗺𝗮𝗿 𝘀𝗮𝗹𝗮?😒"
  },
  {
    "question": "admin...Nije o ans dicche....Akhon",
    "answer": "𝗺𝘂𝗲𝗶𝗱 𝗺𝘂𝗿𝘀𝗮𝗹𝗶𝗻 𝗿𝗶𝗳𝗮𝘁 𝗶𝘀 𝗺𝘆 𝗮𝗱𝗺𝗶𝗻😾"
  },
  {
    "question": "md Anwar bow k",
    "answer": "𝗷𝗮𝗻𝗻𝗮𝘁😴"
  },
  {
    "question": "i love you",
    "answer": "𝗜 𝗹𝗼𝘃𝗲 𝘆𝗼𝘂 𝘁𝗼𝗼🌚"
  },
  {
    "question": "Ambiya ke",
    "answer": "𝗿𝗮𝘁𝗲🩵🩵"
  },
  {
    "question": "tomar jami k",
    "answer": "𝗮𝗸𝘁𝗮 𝗯𝗮𝗱𝗵𝗮𝗶 𝗺𝗮🩵🩵"
  },
  {
    "question": "mohid ke",
    "answer": "𝗯𝗲𝘀𝘀*𝗮 𝗰𝗵𝗼*𝗱𝗮🦆"
  },
  {
    "question": "tanhar jamai k",
    "answer": "𝗺𝗼𝘁𝗮 𝘀𝗮𝗸𝗶𝗯❤️‍🩹"
  },
  {
    "question": "kiss me",
    "answer": "𝘂𝗺𝗺𝗺𝗺𝗺𝗮𝗵𝗵😘🤗"
  },
  {
    "question": "i miss you",
    "answer": "𝗶 𝗺𝗶𝘀𝘀 𝘆𝗼𝘂 𝟮 𝗺𝘆 𝗹𝘂𝘃💗💋🥳"
  },
  {
    "question": "sala bolod dui ta nam oi akjoner",
    "answer": "𝗹𝘂𝗻𝗴𝗶 𝗸𝗵𝘂𝗶𝗹𝗮 𝗽𝗮𝗹𝗮😀"
  },
  {
    "question": "md Anwar bow k",
    "answer": "𝗷𝗮𝗻𝗻𝗮𝘁🐤🐤"
  },
  {
    "question": "🦚",
    "answer": "𝗽𝗲𝗮𝗰𝗼𝗰𝗸 𝗸𝗼𝗹𝗸𝗮𝘁𝗮𝗿 𝗰𝗵𝗮𝗻𝗱𝗲𝗿 𝗿𝗮𝗻𝗶🌚"
  },
  {
    "question": "kiss dou akta",
    "answer": "𝘂𝗺𝗺𝗺𝗺𝗺𝗺𝗺𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮𝗵💋💋🙂"
  },
  {
    "question": "amar sosur bari kotai hbe",
    "answer": "𝘀𝗮𝗺𝗶𝗿 𝗯𝗮𝘀𝗮𝘆🤭🤗"
  },
  {
    "question": "ar b ta coto hater dicilam tai bole nai jannat",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "কিদা কিদা কালা মাফি আহা হুবু ইনতা i love you 🥀",
    "answer": "খ ,গ, ঘ🤒"
  },
  {
    "question": "tata",
    "answer": "𝘁𝗮 𝘁𝗮 𝗴𝗼𝗼𝗱 𝗻𝗶𝗴𝗵𝘁 😴🐥"
  },
  {
    "question": "i love you",
    "answer": "𝗜 𝗹𝗼𝘃𝗲 𝘆𝗼𝘂 𝗺𝗼𝗿𝗲 𝗺𝘄𝗮𝗮𝗮 😙😵‍💫"
  },
  {
    "question": "evar jamai k",
    "answer": "𝘁𝗺𝗿 𝗷𝗮𝗺𝗮𝗶 𝗵𝗲𝗿𝗼 𝗮𝗹𝗼𝗺👋"
  },
  {
    "question": "evar jamai k",
    "answer": "𝘁𝗺𝗿 𝗷𝗮𝗺𝗮𝗶 𝗵𝗲𝗿𝗼 𝗮𝗹𝗼𝗺⛹️"
  },
  {
    "question": "md Anwar bow k",
    "answer": "𝗷𝗮𝗻𝗻𝗮𝘁😴"
  },
  {
    "question": "kj kore nh k",
    "answer": " 𝗮𝗸𝘁𝘂 𝗽𝗼𝗿 𝗸𝗼𝗿𝘁𝗮𝘀𝗶🐤"
  },
  {
    "question": "ummmmmaaaahhhh",
    "answer": "𝗸𝗶𝘀𝘀 𝗱𝗶𝘀𝗵 𝗻𝗵 𝗰𝗵𝗶😑👋👋"
  },
  {
    "question": "Hamidul ar bow k",
    "answer": "𝗷𝘂𝗻𝗴𝗸𝗼𝗼𝗸 𝗲𝗿😚"
  },
  {
    "question": "Ummmmmaaaahhhh",
    "answer": "𝗸𝗶𝘀𝘀 𝗱𝗶𝘀𝗵 𝗻𝗵 𝗰𝗵𝗶😑🤗"
  },
  {
    "question": "tumi amake biya kira deo",
    "answer": " 𝗷𝗼𝗱𝗶 𝘃𝗮𝗯𝘁𝗲 𝘁𝗮𝗵𝗼𝗹𝗲 𝗮𝗺𝗮𝗸𝗲 𝘁𝗲𝗮𝗰𝗵 𝗱𝗶𝘁𝗲🐤🐤"
  },
  {
    "question": "kiss me",
    "answer": "𝘂𝗺𝗺𝗺𝗺𝗺𝗮𝗵𝗵😘😀"
  },
  {
    "question": "akta sele খুজো তো",
    "answer": " 𝗯𝘂𝗷𝗹𝗺 𝗻𝗵🥴"
  },
  {
    "question": "tanha tor ki hy",
    "answer": "𝗮𝗶𝗱𝗶𝗱 𝗲𝗿 𝗯𝗼𝘄 𝗵𝗼𝘆 😼🐸"
  },
  {
    "question": "একটা ছেলে খুজো তো",
    "answer": "𝗮𝗸𝘁𝗮 𝗸𝗶😾"
  },
  {
    "question": "toma tor ki hy",
    "answer": "𝘀𝗮𝘂𝗰𝗲😼"
  },
  {
    "question": "hamidul ar bor k",
    "answer": "𝗧𝗼𝗿 𝗯𝗼𝗿 𝗥𝗮𝗻𝘂 𝗺𝗼𝗻𝗱𝗼𝗹 𝗲𝗿 𝗸𝗮𝘀𝗲🧑‍🍼"
  },
  {
    "question": "hamDul ar bow k",
    "answer": "𝗻𝗶𝗻𝗶🚶"
  },
  {
    "question": "sazzad ar bow k",
    "answer": "𝗷𝗮𝗻𝗻𝗮𝘁😆"
  },
  {
    "question": "tor boow k",
    "answer": "𝗔𝗺𝗮𝗿 𝗯𝗼𝘄 𝗻𝗶𝗻𝗶🥳"
  },
  {
    "question": "pom pom khabi 🙃",
    "answer": "𝗖𝗵𝗶! 𝗲𝘀𝗵𝗼𝗯 𝘀𝗵𝘂𝗻𝗮𝗼 𝗵𝗮𝗿𝗮𝗺🐐"
  },
  {
    "question": "তুই অশ্লীল",
    "answer": " 𝗼𝗶 𝗻𝗵 𝗽𝗹𝘇🫰"
  },
  {
    "question": "hmm",
    "answer": "𝗻𝗶𝘀𝗶🚶"
  },
  {
    "question": "tore kik dey",
    "answer": "𝗱𝗶𝘁𝗲 𝗽𝗮𝗿𝗼 𝘀𝗼𝗺𝗼𝘀𝘀𝗵𝗮 𝗻𝗮𝗶 𝗸𝗮𝗿𝗼𝗻 𝗮𝗺𝗶 𝗯𝗼𝘁 𝘁𝗼 𝘁𝗮𝗶 𝘀𝗼𝗯𝗮𝗶 𝗮𝗺𝗮𝗸𝗲 𝗼𝗯𝗼𝗵𝗲𝗹𝗮 𝗸𝗼𝗿𝗲🥹🥳🥳"
  },
  {
    "question": "dilam kik",
    "answer": "𝘁𝘂𝗺𝗿 𝗺𝗮𝘁𝗵𝗮 𝗱𝗶𝘀𝗶 𝗯𝘂𝗷𝘀𝗼🤠"
  },
  {
    "question": "group theke tore remove dilam",
    "answer": "𝗵𝗼𝘁 𝗰𝗵𝗼𝗰𝗼𝗹𝗮𝘁𝗲 𝗿𝗲𝗺𝗼𝘃𝗲 𝘆𝗼𝘂 𝗳𝗿𝗼𝗺 𝘁𝗵𝗲 𝗴𝗿𝗼𝘂𝗽🦆"
  },
  {
    "question": "তুই তো ইমোশনাল বানিয়ে দিলি🥲",
    "answer": "𝗮𝗺𝗶 𝗸𝗶 𝗷𝗮𝗻𝘂😡"
  },
  {
    "question": "তুই",
    "answer": " 𝗯𝘂𝗷𝘀𝗶😃"
  },
  {
    "question": "you so hot",
    "answer": "𝘁𝗵𝗮𝗻𝗸𝘀😘"
  },
  {
    "question": "tumi onk sexy🙃🫦",
    "answer": "𝘁𝗼𝗯𝘂😏"
  },
  {
    "question": "চলো",
    "answer": "কই যামু🫰"
  },
  {
    "question": "চলো না পাট ক্ষেতে🫦",
    "answer": "𝗰𝗵𝗶𝗶🥳"
  },
  {
    "question": "ptkhete jaw anwar ar sathe",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "am diya ke",
    "answer": "𝗼 𝗮𝗺𝗮𝗿 𝗱𝗮𝗱𝗶 𝗹𝗮𝗴𝗲 𝘀𝗮𝗹𝗮𝗺 𝗸𝗼𝗿👀"
  },
  {
    "question": "ধন্যবাদ",
    "answer": "𝘄𝗲𝗹𝗰𝗼𝗺𝗲 🤗🚶"
  },
  {
    "question": "lebu too",
    "answer": "𝗽𝗹𝗲𝗮𝘀𝗲 𝗔𝗺𝗮𝗿 𝗷𝗶𝗯𝗼𝗻 𝗱𝗮 𝗻𝗼𝘀𝘁𝗼 𝗸𝗼𝗶𝗿𝗲𝗻 𝗻𝗵😃"
  },
  {
    "question": "tor jibon nosto korei sarbo",
    "answer": "𝘁𝘂𝗺𝗿 𝗷𝗶𝗯𝗼𝗻𝗲 𝗮𝗺𝗶 𝗻𝗮𝗶 𝘁𝗮𝗶 𝘁𝗺𝗿 𝗷𝗶𝗯𝗼𝗻𝗲 𝗲𝘁𝗼 𝗸𝗼𝘀𝘁𝗼🙂😃"
  },
  {
    "question": "tore koise আমার বাসায় আমার যথেষ্ট সম্মান আছে মাঝে মাঝে ঝারু নিয়ে তারলে ওইটা আলাদা বিষয়😾",
    "answer": "𝗮𝗺𝗿🥳🥳"
  },
  {
    "question": "aiche kn",
    "answer": "𝗵𝗶𝗿𝗶𝘆𝗲 𝗵𝗶𝗿𝗶𝘆𝗲𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮 𝗵𝗶𝗿𝗶𝘆𝗲 𝗵𝗶𝗿𝗶𝘆𝗲𝗲 𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮🥹🥺😫👽"
  },
  {
    "question": "kamon aso jan",
    "answer": "𝗷𝗮𝗻 𝘁𝗼𝗺𝗮𝗸𝗲 𝘀𝗮𝗿𝗮 𝗸𝗮𝗺𝗼𝗻 𝘁𝗵𝗮𝗸𝘁𝗲 𝗽𝗮𝗿𝗶 🥺🥺😵‍💫"
  },
  {
    "question": "ওয়ালাইকুম সালাম",
    "answer": "কেমন আছো বাবু!!😍😘😃"
  },
  {
    "question": "baby",
    "answer": "𝗯𝗮𝗯𝘆 𝘀𝗵𝗮𝘁𝘁𝗿𝘂𝘁𝘂 𝘁𝘂𝗿𝘂𝘁𝘂😟"
  },
  {
    "question": "এড করে না কেনো ?",
    "answer": " 𝗻𝗵 𝗸𝗼𝗿𝗹𝗮 𝗸𝗶 𝗵𝗼𝗯𝗲😾"
  },
  {
    "question": "তুই কই বেয়াদব হয়ে যাইতাসোস",
    "answer": " 𝘁𝗼𝗿 𝗻𝗮𝗻𝗮 𝗺𝘂𝘁𝘁𝗲 𝗯𝗼𝗶𝘀𝗲 𝘂𝗶𝗶😒😒"
  },
  {
    "question": "ami sesh",
    "answer": "🙃🙃🙃😗"
  },
  {
    "question": "ami chekha khaisi",
    "answer": " 𝗸𝗶 𝗸𝗼𝗿𝗼 𝗮𝗸𝗵𝗼𝗻 𝗰𝗶𝗴𝗮𝗿𝗲𝘁𝘁𝗲 𝗸𝗮𝘄 𝗰𝗵𝗲𝗸𝗮 𝗸𝗮𝗶𝘆𝗮❤️‍🩹"
  },
  {
    "question": "ami sigaret khai na",
    "answer": "𝗵𝗼 𝗸𝗵𝗮𝗯𝗼 𝘁𝘄\n\n𝗞𝗼𝗻 𝗯𝗿𝗮𝗻𝗱 𝗲𝗿 𝗸𝗵𝗮𝘄𝗮𝗯𝗶⛹️"
  },
  {
    "question": "tui valo na",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶𝗼 𝘃𝗮𝗹𝗼 𝗻𝗮😦"
  },
  {
    "question": "do you love me",
    "answer": "𝘆𝗲𝗮𝗵 𝗷𝗮𝗻 𝗜 𝗹𝗼𝘃𝗲 𝘆𝗼𝘂 🫶😘🐐"
  },
  {
    "question": "tui more ja",
    "answer": "𝗮𝗺𝗮𝗿𝗲 𝗮𝗶𝗯𝗵𝗮𝗯𝗲 𝗯𝗼𝗹𝘁𝗲 𝗽𝗮𝗿𝗹𝗮𝗮 🥹🥹🐤"
  },
  {
    "question": "🥺",
    "answer": "👾🐤"
  },
  {
    "question": "kaman aceh tme",
    "answer": "𝗵𝗮𝗲 𝗸𝗮𝗺𝗮𝗻 𝗮𝗻𝗰𝗵𝗶😟"
  },
  {
    "question": "tme bogo na 😤",
    "answer": " 𝗺𝗼𝗿𝗲 𝗷𝗮𝗮 𝘁𝘆𝗹𝗲😼"
  },
  {
    "question": "hiiii",
    "answer": "𝗲𝗵𝗵𝗵 𝗮𝗶𝗰𝗲 𝗔𝗺𝗮𝗿 𝘀𝗵𝗼𝗯𝗮𝗿 𝗽𝘂𝘁𝘁𝘂𝗿/ 𝗯𝗲𝗱𝗶. 𝗧𝘂𝗶 𝗸𝗼𝗺 𝗹𝘂𝗶𝗰𝗰𝗵𝗮 𝗻𝗮𝗵 𝘁𝗮𝗶 𝗰𝗵𝘂𝗼 𝘁𝗵𝗮𝗸 𝗻𝗮𝗶𝗹𝗲 𝗦𝗦 𝗱𝗶𝘆𝗮 𝘀𝗵𝗼𝗯 𝗳𝗵𝗮𝘀𝗵 𝗸𝗼𝗿𝗲 𝗱𝗶𝗯𝗼 🤬🐥"
  },
  {
    "question": "ki kran",
    "answer": "𝗸𝗶𝗰𝗵𝘂 𝗻𝗵 𝘁𝘂𝘂😏"
  },
  {
    "question": "sam",
    "answer": "𝘂𝘀𝘁𝗮 𝗸𝗵𝗮😦"
  },
  {
    "question": "kamon acan",
    "answer": "𝗮𝗹𝗵𝗮𝗺𝗱𝘂𝗹𝗶𝗹𝗹𝗮𝗵 𝘃𝗮𝗹𝗼 𝘁𝘂𝗺𝗶 𝗸𝗮𝗺𝗼𝗻 𝗮𝗰𝗼 𝗷𝗮𝗻😼"
  },
  {
    "question": "Alhamdulila vlo aci",
    "answer": "𝗔𝗹𝗵𝗮𝗺𝗱𝘂𝗹𝗶𝗹𝗹𝗮𝗵 🥰🤲🦆"
  },
  {
    "question": "Hummm sona",
    "answer": "𝗺𝗼𝗻𝗮🥴"
  },
  {
    "question": "tomar Jonno",
    "answer": "𝗮𝗺𝗮𝗿 𝗺𝗮𝘆𝗮 𝗵𝗼𝗶 𝗻𝗮🐐"
  },
  {
    "question": "ভালো লাগছে না",
    "answer": " ওমা কেন❤️‍🩹"
  },
  {
    "question": "মোন খারাপ 🥹",
    "answer": " সব ঠিক হয়ে যাবে👋👋"
  },
  {
    "question": "কি করে",
    "answer": "শুয়ে আছি তুমি ?🤦"
  },
  {
    "question": "তোমার কথা ভাভি",
    "answer": " 𝘀𝗵𝗼𝗯 𝗷𝗮𝗻𝗶🙂"
  },
  {
    "question": "কিই জানো",
    "answer": "সব কিছু জানি শুধু তোমার মোন জানি না🐸"
  },
  {
    "question": "তাই বুঝি 🤣",
    "answer": "𝗵𝘂 𝘁𝗮𝘆🤦"
  },
  {
    "question": "বুউ চাই",
    "answer": "না🐤🐤"
  },
  {
    "question": "কেনো গো",
    "answer": "রাগ করসি আমি 🐥"
  },
  {
    "question": "রাগ করে না সোনা",
    "answer": "𝘁𝗮𝗵𝗼𝗹𝗲 𝗮𝗺𝗮𝗸𝗲 𝗴𝘂𝗿𝘁𝗲 𝗻𝗶𝘆𝗮 𝗷𝗮🐤🐤"
  },
  {
    "question": "চলো",
    "answer": "কই যামু😆"
  },
  {
    "question": "তোমার মোনে",
    "answer": "আমি🌝"
  },
  {
    "question": "হে",
    "answer": "𝗸𝗮𝗰𝗵𝗲 𝗮𝘀𝗵𝗼🐐"
  },
  {
    "question": "তাই নাকি 🤣",
    "answer": "আবার জিগাও🌝"
  },
  {
    "question": "মিস ইউ 💖",
    "answer": "𝗶 𝗺𝗶𝘀𝘀 𝘆𝗼𝘂 𝘁𝗼 𝗯𝗯𝘂😆"
  },
  {
    "question": "hii",
    "answer": "𝘁𝘂𝗺𝗶 𝗮𝗺𝗮𝗸𝗲 𝗷𝗼𝘁𝗼𝗶 𝗸𝗼𝗿𝗼 𝗵𝗶 𝗮𝗺𝗶 𝗯𝗼𝗹𝗲𝗲𝗲 𝗷𝗮𝗯𝗼 𝗯𝘆𝗲𝗲🌝"
  },
  {
    "question": "okay okay",
    "answer": "𝗼𝗸𝗵𝗲😴"
  },
  {
    "question": "amdiya apa ke",
    "answer": "𝗼 𝗮𝗺𝗮𝗿 𝗱𝗮𝗱𝗶 𝗹𝗮𝗴𝗲 𝘀𝗮𝗹𝗮𝗺 𝗸𝗼𝗿🤗"
  },
  {
    "question": "hiiii",
    "answer": "𝗲𝗵𝗵𝗵 𝗮𝗶𝗰𝗲 𝗔𝗺𝗮𝗿 𝘀𝗵𝗼𝗯𝗮𝗿 𝗽𝘂𝘁𝘁𝘂𝗿/ 𝗯𝗲𝗱𝗶. 𝗧𝘂𝗶 𝗸𝗼𝗺 𝗹𝘂𝗶𝗰𝗰𝗵𝗮 𝗻𝗮𝗵 𝘁𝗮𝗶 𝗰𝗵𝘂𝗼 𝘁𝗵𝗮𝗸 𝗻𝗮𝗶𝗹𝗲 𝗦𝗦 𝗱𝗶𝘆𝗮 𝘀𝗵𝗼𝗯 𝗳𝗵𝗮𝘀𝗵 𝗸𝗼𝗿𝗲 𝗱𝗶𝗯𝗼 🤬👽"
  },
  {
    "question": "@Meta AI re remove de",
    "answer": "𝗮𝗸𝗵𝗼𝗻 𝗸𝗶 𝗵𝗼𝗶𝘀𝗲🫶🏻"
  },
  {
    "question": "ghumi chol",
    "answer": "𝗷𝗮𝗵 𝗹𝘂𝗶𝗰𝗰𝗵𝗮 𝗯𝗼𝘂 𝗻𝗶𝗮 𝗴𝗵𝘂𝗺𝗮 𝗮𝗺𝗶 𝘁𝗼𝗿 𝘀𝘁𝗵𝗲 𝗴𝗵𝘂𝗺𝗮𝗯𝗼𝗼𝗼 𝗻𝗵😼🔪😦"
  },
  {
    "question": "bro",
    "answer": "𝘆𝗲𝘀 𝗯𝗿𝗼𝗼🩵🩵"
  },
  {
    "question": "পরিবেশ টা অনেক সুন্দর তাইনা🥲",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "ki korcho bro",
    "answer": "𝗻𝘁𝗴 𝘂🧑‍🍼"
  },
  {
    "question": "🥵",
    "answer": "𝗵𝗼𝗿𝗻𝘆?🩵🩵"
  },
  {
    "question": "janu",
    "answer": " 𝘁𝗺𝗿𝗲 𝗺𝗲𝗿𝗲 𝗳𝗲𝗹𝗯𝗼 𝗮𝗺𝗶 😒"
  },
  {
    "question": "i hate you",
    "answer": "𝗗𝗼 𝘆𝗼𝘂 𝘁𝗵𝗶𝗻𝗸 𝗜 𝗰𝗮𝗿𝗲?😡"
  },
  {
    "question": "you pagol",
    "answer": "𝗵𝗺 𝗯𝗮𝗯𝗮 𝘁𝗼𝗺𝗮𝗿 𝗱𝗼𝗿𝗯𝗮𝗿𝗲 𝘀𝗼𝗯 𝗽𝗮𝗴𝗼𝗹 𝗮𝗿 𝗸𝗵𝗲𝗹𝗮 😐❤️‍🩹"
  },
  {
    "question": "you mental",
    "answer": "𝗶𝗱𝗸😘"
  },
  {
    "question": "sala 😂",
    "answer": "𝗹𝘂𝗻𝗴𝗶 𝗸𝗵𝘂𝗶𝗹𝗮 𝗽𝗮𝗹𝗮🤗"
  },
  {
    "question": "ami lengta 😂",
    "answer": "𝘁𝘂𝗺𝗶 𝗮𝗺𝗿 𝗷𝗮𝗻𝘂👋"
  },
  {
    "question": "tmi amr kutta",
    "answer": "𝘁𝗺𝗿 𝗷𝗮𝗻 𝗴𝗼🌝"
  },
  {
    "question": "awww 🫶🥺",
    "answer": "𝗸𝗶𝗵 𝗿𝗲 𝗮𝘄𝗵 𝗮𝘄𝗵 𝗸𝗼𝗿𝗼𝘀 𝗸𝗻𝗻𝗻😾👈🏻🤷"
  },
  {
    "question": "vallagse tai 🥺🫶",
    "answer": " 𝗼𝘄𝘄😒🐤"
  },
  {
    "question": "kire aww aww koros kaa 🫶😂",
    "answer": "𝗸𝗶𝗿𝗲 𝘃𝗮𝗶 𝘁𝘂𝗶 𝗸𝗶 𝗴𝘂𝘆😡"
  },
  {
    "question": "sala tui gay 😂",
    "answer": "𝗛𝗼 𝘃𝗮𝗹𝗼, 𝗮𝗺𝗶 𝗴𝗮𝘆 𝗵𝗼𝗶𝗹𝗲 𝘁𝗼𝗿 𝗸𝗶 😒🥴"
  },
  {
    "question": "tmi gay hoile amr ki hbe janu 😂",
    "answer": "𝗧𝗺𝗶 𝗮𝗺𝗿 𝘀𝗼𝗻𝗮 𝗽𝗮𝗸𝗵𝗶, 𝗺𝗼𝗶𝗻𝗮 𝗽𝗮𝗸𝗵𝗶😡"
  },
  {
    "question": "i love you bbz🥺🙏",
    "answer": "𝗜 𝗹𝗼𝘃𝗲 𝘆𝗼𝘂 𝘁𝗼𝗼 𝘀𝗼𝗻𝗮🌚"
  },
  {
    "question": "sudhui amar",
    "answer": "𝗵𝗺 𝘁𝘂𝗺𝗶 𝘀𝘂𝗱𝗵𝘂𝗶 𝗮𝗺𝗮𝗿🤗"
  },
  {
    "question": "sraboni ke",
    "answer": "𝘀𝗼𝗯𝗮𝗿 𝗽𝗶𝗰𝗰𝗵𝗶 𝗮𝗽𝘂 𝗹𝗮𝗴𝗲 𝗮𝗽𝘂 𝗱𝗵𝗮𝗸𝗼 🔪🥀😇😗"
  },
  {
    "question": "mohid ke",
    "answer": "𝗯𝗲𝘀𝘀*𝗮 𝗰𝗵𝗼*𝗱𝗮🤷"
  },
  {
    "question": "tui ke",
    "answer": "𝗮𝗺𝗿 𝗯𝗼𝘄😟"
  },
  {
    "question": "anu ke",
    "answer": "𝗽𝗮𝗴𝘂𝗹𝗲𝗿 𝗯𝗼𝘄🤪😏🐥👋👋"
  },
  {
    "question": "salman ke",
    "answer": "𝗿𝗶𝗻𝗶 𝗿 𝗯𝗮𝘁𝗮𝗿🩵🩵"
  },
  {
    "question": "salma ke",
    "answer": "𝗮𝗺𝗮𝗿 𝗲𝘅 𝗹𝗮𝗴𝗲🐸"
  },
  {
    "question": "alif ke",
    "answer": "𝗷𝗮𝘄𝗿𝗮 𝗱𝗲𝗯𝗮 🥵😡"
  },
  {
    "question": "ami ke",
    "answer": " 𝘁𝘂𝗶 𝗹𝘂𝗰𝗰𝗵𝗮 𝗯𝗲𝗱𝗶 😾"
  },
  {
    "question": "Alif ki valo",
    "answer": "𝗷𝗮𝗻𝗶 𝗻𝗵 𝗮𝗺𝗮𝗿𝗲 𝗸𝗻 𝗷𝗶𝗴𝗮𝘀 𝗮𝗺𝗶 𝗸𝗶 𝘀𝗼𝗯𝗮𝗶𝗿𝗲 𝗰𝗵𝗶𝗻𝗶🤷"
  },
  {
    "question": "I love you",
    "answer": "𝗜 𝗹𝗼𝘃𝗲 𝘆𝗼𝘂 𝘁𝗼𝗼🩵🩵"
  },
  {
    "question": "@Sãhîñ Så ar akta girlfriend khuje dao",
    "answer": "𝘁𝗼𝗿 𝗸𝗼𝘆𝘁𝗮 𝗹𝗮𝗴𝗲?😒😒"
  },
  {
    "question": "alif ekta nosto",
    "answer": "𝗵𝗼 𝗼𝗻𝗸 𝗻𝗼𝘀𝘁𝗼 𝗵𝗼𝘆𝗲 𝗴𝗲𝗰𝗵𝗲 𝗼😆"
  },
  {
    "question": "salman akta nosto",
    "answer": "𝗵𝗼 𝗼𝗻𝗸 𝗻𝗼𝘀𝘁𝗼 𝗵𝗼𝘆𝗲 𝗴𝗲𝗰𝗵𝗲 𝗼🥳🥳"
  },
  {
    "question": "tomar boyfriend ke tomar kach theke kere nibo",
    "answer": "𝗻𝗮𝗶 𝘁𝗺𝗶 𝗵𝗼𝗯𝗮🙂"
  },
  {
    "question": "salman akta luccha",
    "answer": "𝗿𝗮𝗳𝗶🐸"
  },
  {
    "question": "alif ar shinthiya dui jon ki lage",
    "answer": "𝗕𝗔😼"
  },
  {
    "question": "tomr nanire Ami like Kori 🤧",
    "answer": "𝗮𝗺𝗶𝗼 𝗹𝗶𝗸𝗲 𝗸𝗼𝗿𝗶𝗻𝗮🐤"
  },
  {
    "question": "ba er mane ki",
    "answer": "𝗸𝗶𝘀𝘂𝘆 𝗻𝗮🤦"
  },
  {
    "question": "kotay",
    "answer": "𝗸𝗼𝘁𝘁𝗮 𝗸𝗼𝗶𝗹𝗶 𝗸𝗲𝗻 𝗯𝗮𝗱𝗿𝘂 𝗺𝗮𝘀𝗵 𝗮𝘀𝗵𝗼𝗸 𝘁𝘂𝗿𝗲 𝗽𝗿𝗲𝗴𝗻𝗮𝗻𝘁 𝗯𝗮𝗻𝗮𝗺𝗼🥳🥳"
  },
  {
    "question": "ki kran",
    "answer": "𝗸𝗶𝗰𝗵𝘂 𝗻𝗵 𝘁𝘂𝘂🥳🥳"
  },
  {
    "question": "kmnaco",
    "answer": "𝗼𝗻𝗸 𝘃𝗮𝗹𝗼🌚"
  },
  {
    "question": "kicu na",
    "answer": "𝗸𝗻𝗼😟"
  },
  {
    "question": "Amni",
    "answer": "𝗼𝗵 𝗮𝗰𝗰𝗵𝗮 🥸🦆"
  },
  {
    "question": "Hummm",
    "answer": " 𝗼𝗸𝘆 𝗯𝗯𝘆😼"
  },
  {
    "question": "🤗",
    "answer": " - সুন্দর বলতে কিছু হয় না মন সুন্দর তো দুনিয়া সুন্দর..!!❤️‍🩹😽🌚"
  },
  {
    "question": "ami vlo nai 😊",
    "answer": "𝗮𝗺𝗶 𝗸𝗼𝗶𝗰𝗶 𝗻𝗵 𝘁𝘂𝗶 𝗳𝗼𝗰𝗵𝗮😗"
  },
  {
    "question": "right 👍🏻",
    "answer": "𝗮𝗺𝗶 𝗮𝗯𝗿 𝗸𝗼𝗯𝗲 𝘃𝘂𝗹 𝗯𝗼𝗹𝗹𝗮𝗺🤷🏻‍♀️😏"
  },
  {
    "question": "hmm re ami onk pocha 😊",
    "answer": "𝗧𝘂𝗺𝗶𝗼 𝗽𝗼𝗰𝗵𝗮,, 𝗞𝗶𝗻𝘁𝘂 𝘃𝗮𝗹𝗼🚶"
  },
  {
    "question": "seta bujhaite okkhom re ami 😊",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "vul bla ma",
    "answer": "𝘃𝗮𝗹😾"
  },
  {
    "question": "tumi bujhba nh",
    "answer": "𝗯𝗼𝗹𝗼 𝗯𝗮𝗯𝘆 𝗮𝗺𝗶 𝗯𝘂𝗷𝗯𝗼😏"
  },
  {
    "question": "bujhba nh",
    "answer": "𝗯𝘂𝗷𝗵𝗮𝗶 𝗯𝗼𝗹𝗼😵‍💫"
  },
  {
    "question": "janu",
    "answer": "𝘃𝘂𝗹𝗲 𝗷𝗮𝘄 𝗮𝗺𝗮𝗸𝗲 𝗮𝗺𝗶 𝗮𝗻𝗻𝗼 𝗷𝗼𝗻𝗸𝗲 𝘃𝗮𝗹𝗼 𝗯𝗮𝘀𝗶👀"
  },
  {
    "question": "ami bujhaite pari nh re",
    "answer": " 𝗮𝗵𝗮𝗿𝗲🙂"
  },
  {
    "question": "suna pakhi",
    "answer": "𝗷𝗶 𝗯𝗼𝗹𝗼 𝗸𝗼𝗹𝗶𝘅𝗮𝗿 𝗽𝗸𝗵𝗮𝗶😼"
  },
  {
    "question": "hmm re",
    "answer": "সারাবছর একা থাকতে ভালোই লাগে😵‍💫"
  },
  {
    "question": "hmm aka thaka better 🙂",
    "answer": "𝗮𝘀𝗼 𝗷𝗮𝗻 𝘁𝗶𝗽𝗲 𝗱𝗲𝗶 🌚\n𝗜 𝗺𝗲𝗮𝗻 𝗺𝗮𝘁𝗵𝗮🐤"
  },
  {
    "question": "asif ar bow kew nh bol",
    "answer": "𝗲𝘃𝗮👋"
  },
  {
    "question": "kamon aco",
    "answer": "𝗮𝗷𝗸𝗲 𝗮𝗺𝗿 𝗺𝗼𝗻 𝘃𝗮𝗹𝗼 𝗻𝗮𝗶😗"
  },
  {
    "question": "kan",
    "answer": "𝗮𝗺𝗻𝗶𝘁𝘆🦆"
  },
  {
    "question": "o",
    "answer": "গাঁজা 😡"
  },
  {
    "question": "ki",
    "answer": "𝗸𝗶𝗰𝘂 𝗻𝗮😏"
  },
  {
    "question": "o",
    "answer": "গাঁজা 🫡"
  },
  {
    "question": "Valo na",
    "answer": "𝗸𝗲𝗻𝗼 𝗯𝗮𝗯𝗲😿🥳"
  },
  {
    "question": "babu koi tumi",
    "answer": "𝗳𝗮𝗵𝗶𝗺 𝗲𝗿 𝗯𝘂𝗸𝗲🫰"
  },
  {
    "question": "er boss mone hocce 🥴🥴",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "tomi lussa badi",
    "answer": "𝗷𝗮𝗶𝗹🫰"
  },
  {
    "question": "tomi ai kotha bolta parla",
    "answer": " 𝗵𝘂𝗵 𝗽𝗮𝗿𝗯𝗼🥴"
  },
  {
    "question": "ummmmmmaaaahhhh janxxx",
    "answer": "𝗸𝗶𝘀𝘀 𝗱𝗶𝘀𝗵 𝗻𝗵 𝗰𝗵𝗶😑😴😴"
  },
  {
    "question": "babu miss you",
    "answer": "🌝🌝𝗮𝗮𝗷𝗮𝘄 𝗦𝗮𝗻𝗮𝗺 𝗺𝗲𝗿𝗶 𝗯𝗮𝗵𝗼 𝗺𝗮𝗶𝗻🫶🏻"
  },
  {
    "question": "abar kada kmn name",
    "answer": "𝗲𝗸𝗱𝗼𝗻 𝗮𝗷𝗮𝘆𝗿𝗮 𝗺𝗴 𝗲𝗸𝘁𝗮 🫦😀"
  },
  {
    "question": "i love you sona💋💋",
    "answer": "𝗮𝗴𝗲 𝗰𝗼𝗿𝗶𝘁𝗿𝗼 𝘁𝗵𝗶𝗸 𝗸𝗼𝗿 𝘁𝗮𝗿𝗽𝗼𝗿 𝗽𝗿𝗼𝗽𝗼𝗷 𝗸𝗼𝗿𝗶𝘀𝗷👋👋"
  },
  {
    "question": "tomar ki mona hoi ami kharp😭😭",
    "answer": " 𝘁𝘂𝗶 𝗮𝗸𝘁𝗮 𝗽𝗮𝗴𝗼𝗹 𝗮𝗺𝗿 𝗮𝗯𝗿 𝗸𝗶 𝗵𝗼𝗯𝗶😀"
  },
  {
    "question": "babu",
    "answer": "𝗸𝗶𝘀𝗲𝗲😚"
  },
  {
    "question": "kiss you",
    "answer": "𝗼𝗺𝗮 𝘀𝗼𝘁𝘁𝗶❤️‍🩹"
  },
  {
    "question": "ki kro",
    "answer": "𝗸𝗶𝘀𝘂𝗻𝗮 𝗯𝗯𝘆 𝘁𝘂𝗺𝗶👽"
  },
  {
    "question": "sem",
    "answer": "𝘁𝗿𝘂𝗰𝗸🧑‍🍼"
  },
  {
    "question": "humm babu kiss me please",
    "answer": " 𝘁𝘂𝗺𝗺𝗮𝗵😾"
  },
  {
    "question": "ummmmmmmaah too",
    "answer": "𝘂𝗺𝗺𝗺𝗺𝗺𝗺𝗺𝗮𝗮𝗮𝗮𝗮𝗵 𝗜𝘀𝗵𝗮 𝗯𝗼𝘂😴😴"
  },
  {
    "question": "ki koro akon babu",
    "answer": "𝗺𝘂𝗿𝗶 𝗸𝗵𝗮𝗶 𝗷𝗮𝗻𝗴😒😒"
  },
  {
    "question": "muri r ki khaw",
    "answer": "𝗮𝗺𝗶 𝗻𝗮 𝘁𝗺𝗶 𝗸𝗵𝗮𝘄😦"
  },
  {
    "question": "jah dustu",
    "answer": "𝗼𝗿𝗲 𝗼𝗿𝗲 𝘀𝗼𝗿𝗼𝗺 𝗽𝗮𝗶𝘀𝗲😀"
  },
  {
    "question": "babu",
    "answer": "𝗸𝗶𝘀𝗲𝗲🌝"
  },
  {
    "question": "i love you",
    "answer": "𝗜 𝗹𝗼𝘃𝗲 𝘆𝗼𝘂 𝘀𝗼 𝗺𝘂𝗰𝗵𝗵𝗵🤠"
  },
  {
    "question": "Tor upr 👎🏻",
    "answer": "𝗮𝗺𝗿🌚"
  },
  {
    "question": "kii kro",
    "answer": "𝗸𝗶𝘀𝘂𝗻𝗮 𝗯𝗯𝘆 𝘁𝘂𝗺𝗶❤️‍🩹"
  },
  {
    "question": "kmn acho",
    "answer": "𝗔𝗹𝗵𝗮𝗺𝗱𝘂𝗹𝗶𝗹𝗹𝗮𝗵 𝗼𝗻𝗸 𝘃𝗹𝗼 𝘁𝘂𝗺𝗶?🧑‍🍼"
  },
  {
    "question": "hanga kormu ay",
    "answer": "𝗵𝗮𝗲 𝗯𝗮𝗯𝘂 𝗰𝗵𝗼𝗹𝗼 𝗵𝗮𝗻𝗴𝗮 𝗸𝗼𝗿𝗶 😽🤦"
  },
  {
    "question": "baby koi tumi",
    "answer": "𝗸𝗶 𝗱𝗼𝗿𝗸𝗮𝗿 𝗯𝗼𝗹𝗼😾"
  },
  {
    "question": "akta gf diba 🙂",
    "answer": " 𝗮𝗺𝗶 𝗸𝗶 𝗴𝗳 𝗮𝗿 𝗱𝘂𝗸𝗮𝗻 𝗸𝗵𝘂𝗹𝘀𝗶 𝗷𝗲 𝗴𝗳 𝗱𝗶𝗯𝗼🐐"
  },
  {
    "question": "janu",
    "answer": " 𝗸𝗮𝗰𝗵𝗲 𝗮𝘀𝗼 𝗷𝗮𝗻🥳"
  },
  {
    "question": "plz",
    "answer": "𝗮𝗯𝗮𝗹 𝗿𝗮 𝗮𝗺𝗮𝗶 𝗱𝗶𝘀𝘁𝘂𝗿𝗯𝘀 𝗸𝗼𝗿𝗶𝘀 𝗻𝗮😾👀"
  },
  {
    "question": "song মাঝে মাঝে তোর কাছে জেনে শুনে হেঁড়ে যাই",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶 𝗸𝗶 𝗸𝗼𝗯𝗶 𝗸𝗼 𝘁𝘂𝗶 𝗸𝗼𝗶𝗹𝗲𝗶 𝘁𝗼 𝗮𝗺𝗶 𝗸𝗼𝗺𝘂 𝗵𝗼🧑‍🍼"
  },
  {
    "question": "sala luccha meye manush dekhle lucchami shuru kore",
    "answer": "𝘀𝗮𝗹𝗶🥳🥳"
  },
  {
    "question": "Alhamdulillah janu tmi Kemon asho",
    "answer": "𝗮𝗺𝗶𝗼 𝗮𝗹𝗹𝗵𝗮𝗺𝗱𝘂𝗹𝗶𝗹𝗹𝗮𝗵 🙂🐤🐤"
  },
  {
    "question": "tmr gf ar name ki",
    "answer": "𝗮𝘁𝗼𝗱𝗶𝗻 𝗱𝗵𝗼𝗿𝗲 𝗴𝗿𝗼𝘂𝗽 𝗮 𝗮𝘀𝗼 𝗻𝗺 𝘁𝗮𝘄 𝗷𝗮𝗻𝗼 𝗻𝗮🫰"
  },
  {
    "question": "jani na tmr gf ar name bolo",
    "answer": "𝗵𝗼 𝗷𝗮𝗻𝗯𝗮𝗿 𝗲 𝗸𝗼𝘁𝗵𝗮🤷"
  },
  {
    "question": "tui na hanga korbi",
    "answer": "𝗮𝗺𝗮𝗿 𝗶𝗰𝗰𝗵𝗮 𝘁𝘂𝗶 𝗸𝗲𝗲 😒😒😆"
  },
  {
    "question": "Tor boner sathe hangga kormu",
    "answer": " 𝗸𝗻𝗼 𝗸𝗼𝗿𝗯𝗮 𝗻𝗵😡"
  },
  {
    "question": "tui ki kobi ko tui koilei to Ami komu na 🤮",
    "answer": "𝗮𝗷𝗶𝗮𝗿𝗮😼"
  },
  {
    "question": "re dak den",
    "answer": "𝘃𝘂𝘀𝘀 𝗰𝗵𝗶𝗽𝗮𝘆 𝗮𝗰𝗵𝗲🐤🐤"
  },
  {
    "question": "Mostofa vai ar Bow k",
    "answer": "𝗱𝗶𝘀𝗮😼"
  },
  {
    "question": "sala disa nh esha",
    "answer": "𝗻𝗵𝗵 𝗸𝗮𝗶𝗻𝗱𝗮 𝗱𝗮𝘄🌝"
  },
  {
    "question": "Amar bow to nadiya",
    "answer": "𝗵𝗲𝗿𝗼 𝗮𝗹𝗼𝗺 𝗲𝗿 𝗯𝗼𝘄🐸🥴"
  },
  {
    "question": "bolo asif ar bow kew nh",
    "answer": "𝗸𝗶 𝗯𝗮𝗹 𝗸𝗼𝗺𝘂😛"
  },
  {
    "question": "asif ar bow kew nh",
    "answer": "𝗲𝘃𝗮🙂"
  },
  {
    "question": "asif ar bow kew nh",
    "answer": "𝗲𝘃𝗮😚"
  },
  {
    "question": "ami shunlam ranu mondol naki asifer bow",
    "answer": "𝘁𝘂𝗺𝗶 𝗸🫶🏻"
  },
  {
    "question": "ranu mondol kar bow 😆",
    "answer": "𝗮𝗺𝗿 𝗮𝗿 𝗿𝘂𝗯𝗶𝘀𝗵 𝗮𝗿 𝗯𝗼𝘂😆"
  },
  {
    "question": "তুই ছেলে না মেয়ে",
    "answer": "𝗺𝗲𝘆𝗲🥴"
  },
  {
    "question": "Mostofa ar bow k",
    "answer": "𝗲𝗸𝘁𝗮 𝗺𝗲𝘆𝗲..𝗻𝗮𝗺 𝗸𝗼𝗺𝘂 𝗻𝗮🫡"
  },
  {
    "question": "ami tomar vatar 😑",
    "answer": "𝗻𝗮𝗶 𝗸𝗲𝘂 𝘁𝗺𝗶 𝗵𝗼𝗯𝗮🐸🤠"
  },
  {
    "question": "মিছা কথা কস কিল্লাই",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "bolo nam bolo",
    "answer": "𝗞𝗼𝗶 𝗰𝗶𝗹𝗮? 𝗞𝗶 𝗸𝗼𝗿𝗼? 𝗞𝗲𝗺𝗼𝗻 𝗮𝗰𝗼? 𝗗𝗶𝗻𝗻𝗲𝗿 𝗸𝗼𝗿𝗰𝗼? 𝗕𝗮𝘀𝗮𝗿 𝘀𝗼𝗯𝗮𝗶 𝗸𝗲𝗺𝗼𝗻 𝗮𝗰𝗲 𝘁𝗼𝗺𝗮𝗿 𝗮𝗽𝘂🐐"
  },
  {
    "question": "তোর দেখা লাগবে না",
    "answer": " 𝟭𝟬𝟬 𝗯𝗮𝗿 𝗹𝗮𝗴𝗯𝗲😟"
  },
  {
    "question": "tum pagol acho",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶 𝗽𝗮𝗴𝗼𝗹 𝘁𝘂𝗶 𝗮𝗸𝘁𝗮 𝗯𝗼𝗹𝗼𝗱 𝘁𝘂𝗶 𝗮𝗸𝘁𝗮 𝗮𝗯𝗮𝗹 𝗷𝗮𝗮 𝗰𝗵𝗼𝗿 𝗮𝗻𝘁𝗲 𝗮𝗺𝗮𝗿𝗲 𝗮𝗿 𝘁𝘂𝗶 𝗱𝗮𝗸𝗵𝗯𝗶𝗻𝗮 😒🍵🔪😵‍💫"
  },
  {
    "question": "putul",
    "answer": "𝗮𝘆𝗮𝗻 𝗲𝗿 𝟭 𝗺𝗮𝘁𝗿𝗼 𝗯𝗼𝘄🫡"
  },
  {
    "question": "asho ghurte jai",
    "answer": "𝗻𝗮 𝗮𝗷 𝗻𝗮 𝗼𝗻𝗻𝗼 𝗸𝗼𝗻𝗼 𝗱𝗶𝗻⛹️"
  },
  {
    "question": "esha kar bow",
    "answer": "𝗮𝗿𝗶𝘆𝗮𝗻 𝗲𝗿 𝗮𝗯𝗿 𝗸𝗮𝗿 😦😟"
  },
  {
    "question": "ডার্লিং 😔",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "kobe jabe??",
    "answer": "𝟱 𝗱𝗶𝗻 𝗽𝗼𝗿 𝗵𝗲𝗵𝗲𝗵🚶"
  },
  {
    "question": "খানকিমাগী",
    "answer": "তুই😡🫶🏻"
  },
  {
    "question": "thik bolso 😆",
    "answer": " 𝘁𝗼 𝘃𝘂𝗹 𝗯𝗼𝗹𝗯𝗼 𝗻𝗵𝗸𝗶😡"
  },
  {
    "question": "adiba kar bow",
    "answer": "𝗮𝗿𝗶𝘆𝗮𝗻 𝗲𝗿 𝗮𝗯𝗿 𝗸𝗮𝗿 😦⛹️"
  },
  {
    "question": "ki obostha",
    "answer": "𝘃𝗮𝗹𝗼 𝗻𝗮 𝗿𝗲 𝗯𝗼𝘂 𝗺𝗮𝗶𝗿 𝗱𝗶𝘀𝗲🥹💔😦"
  },
  {
    "question": "ratrir jamai k",
    "answer": "𝗷𝗮𝗻𝗶𝗻𝗮𝗵 🫰"
  },
  {
    "question": "ratri ar jamai k",
    "answer": "𝗮𝗵𝗮𝗮 𝗼𝗿 𝗷𝗮𝗺𝗮𝗶 𝗯𝗼𝗹𝘁𝗲 𝗴𝗲𝗹𝗲 𝗸𝗵𝘂𝗯 𝗸𝗼𝘀𝘁𝗼 𝗵𝗼𝗶🙂🫠👽"
  },
  {
    "question": "yor so hot baby💋🫦",
    "answer": "𝘆𝗼 𝗯𝗿𝗼🫡"
  },
  {
    "question": "you sexy",
    "answer": "𝘀𝗲𝗲 𝘆𝗼𝘂 𝘁𝗼𝗼 𝗯𝗮𝗯𝘆😼"
  },
  {
    "question": "f",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "de",
    "answer": " 𝘁𝗵𝗮𝗽𝗽𝗼𝗿 𝗱𝗶𝗯𝗼 𝗻𝗵𝗸𝗶🚶"
  },
  {
    "question": "amar dadur diky nojor dibana koylam",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "আমি কাউকে মিস করি না",
    "answer": "তো আমাকে দাও আমাকে না দিতে চাইলে আমার 𝗯𝗮𝗯𝘆 𝗻𝗶𝗹𝗼𝘆 𝗸𝗲 𝗱𝗮𝗼 😻😻😁🤗"
  },
  {
    "question": "তুই তো চরিত্রহীন",
    "answer": "❐ ‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎ ‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎‎চেহারাটা বদলানো যাবে না….😥🥀 কারন এটা আল্লাহর সৃষ্টি….💔😥চরিত্রটা বদলাও..🥺 কারন এটা তোমার সৃষ্টি….. 😥💔🥀🥳🥳"
  },
  {
    "question": "তুই তো নিলয়ের gf",
    "answer": "𝗵𝗺𝗺 𝗮𝗺𝗶 𝘁𝗼🤷"
  },
  {
    "question": "lucca",
    "answer": "𝘁𝘂𝗺𝗶 𝗹𝘂𝗰𝗰𝗮😒"
  },
  {
    "question": "No baby i am ho",
    "answer": "𝗲𝘁𝗼 𝗼𝗯𝗮𝗸 𝗵𝗼𝘆𝗮𝗿 𝗸𝗶𝗰𝘂 𝗻𝘆 𝗯𝗯𝘂😑"
  },
  {
    "question": "তোর _____ফাটাবো",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "I will blow your head off.",
    "answer": " 𝘁𝗼𝗿 𝗵𝗲𝗮𝗱😒😒"
  },
  {
    "question": "@ডিজিটাল হারামি কে লাগে তোমার",
    "answer": "𝗼𝗿𝗲 𝗺𝗲𝗻𝘁𝗶𝗼𝗻 𝗱𝗲𝘁𝗮𝘀𝗼 𝗸𝗮𝗻𝗼😒😴"
  },
  {
    "question": "আমার কাছ থেকে শিখে আমাকেই বলস",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "আর শিখাবো না",
    "answer": "মোর যাও পিলিশ😒😒"
  },
  {
    "question": "নজর দিবা না ওকে",
    "answer": "𝗮𝗺𝗻𝗶🤒"
  },
  {
    "question": "বলদ",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶 𝗯𝗼𝗹𝗼𝗱🫶🏻"
  },
  {
    "question": "ullu ka pattha",
    "answer": "𝗶❤️‍🩹"
  },
  {
    "question": "বলদ",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶 𝗯𝗼𝗹𝗼𝗱😛"
  },
  {
    "question": "তোর চোদ্দো গুষ্টি বলদ",
    "answer": "তুই পাগল..তুর জামাই পাগল..তুর বাচ্চা কাচ্চা পাগল😼😴😴"
  },
  {
    "question": "তোমার বস কে এড করো আমি পেম করবো",
    "answer": "𝗮𝗺𝗮𝗿 𝗯𝗼𝘀𝘀 𝗻𝗮𝘇𝗿𝘂𝗹🫶🏻"
  },
  {
    "question": "প্লিজ এড করো তোমার বস কে",
    "answer": "𝗮𝗺𝗮𝗿 𝗯𝗼𝘀𝘀 𝗻𝗮𝘇𝗿𝘂𝗹🐤🐤"
  },
  {
    "question": "ওটা একটা ছেলে",
    "answer": "ঔ🤦"
  },
  {
    "question": "বলদ",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶 𝗯𝗼𝗹𝗼𝗱😘"
  },
  {
    "question": "kamon aso",
    "answer": "𝘃𝗮𝗹𝗼 𝘀𝗶𝗹𝗮𝗺 𝗧𝘂𝗺𝗶 𝗻𝗼𝗸 𝗱𝗲𝗹𝗮 𝗮𝗿 𝘃𝗮𝗹𝗼 𝗻𝗮𝗶😑"
  },
  {
    "question": "bolbe",
    "answer": "𝗻𝗮𝗵 𝗯𝗯𝘆 𝘃𝘂𝗹 𝗵𝗼𝘆𝗲 𝗴𝗮𝘀𝗲🥺🫡"
  },
  {
    "question": "ki koro",
    "answer": "𝗯𝗼𝘀𝗲 𝗮𝗰𝗵𝗶 '𝘁𝗺𝗶 😑"
  },
  {
    "question": "Ami suye ase",
    "answer": " 𝗸𝗵𝗮𝗶𝘀𝗼🧑‍🍼"
  },
  {
    "question": "উফফ তোমার বস রে সব দিবো ডাকো তারে",
    "answer": "𝗮𝗶 𝗰𝗵𝗶 𝗸𝗶 𝗸𝗼𝗿𝗮𝘁𝗮𝗰𝗵𝗼 𝘁𝗺𝗶 𝗮𝗺𝗼𝗻 𝗸𝗼𝗿𝗼 𝗸𝗻 🥲❤️‍🩹"
  },
  {
    "question": "tomar jamai koi",
    "answer": "𝗷𝗮𝗮 𝗷𝗮𝗺𝗮𝗶'𝗿 𝗸𝗼𝘁𝗵𝗮 𝗯𝗼𝗹𝗹𝗲 𝘀𝗼𝗿𝗼𝗺 𝗸𝗼𝗿𝗲🙈👋👋"
  },
  {
    "question": "tomi khaiso",
    "answer": "𝗛𝗲𝗮𝗮 𝗮𝗺𝗶𝗼 𝗸𝗵𝗮𝗶𝘀𝗶😴😴"
  },
  {
    "question": "tomar ato sorom kere?",
    "answer": "𝗮𝗶𝘃𝗮𝗯𝗲 𝗯𝗼𝗹𝗼 𝗻𝗮😀"
  },
  {
    "question": "আমি আবার কি করলাম ছি ছি",
    "answer": " 𝗸𝗼𝗿𝘀𝗼 𝘁𝗺𝗶 𝗮𝗺𝗶 𝗷𝗮𝗻𝗶😟"
  },
  {
    "question": "তোমার বস কে একটা কিচ করতে চাই প্লিজ এড ইউর বস👈🥲🥲",
    "answer": "𝗻𝗮𝘇𝗿𝘂𝗹 🦋😗"
  },
  {
    "question": "ইয়া",
    "answer": "আমি ভাইয়া না আপু🌚"
  },
  {
    "question": "ভাড়া",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "তুমি ছেলে না মেয়ে",
    "answer": "𝗺𝗲𝘆𝗲🌚"
  },
  {
    "question": "বাটপার",
    "answer": "হে👋👋"
  },
  {
    "question": "kire",
    "answer": "𝘃𝘂𝗹𝗲𝗶 𝗴𝗲𝘀𝗼𝘀 𝗮𝗺𝗮𝗸𝗲 𝗛𝗮𝗹𝗮 🙄🥹🐤"
  },
  {
    "question": "আমার তো একটা ছেলে বট চাই",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "vule to jabei Tor jamai",
    "answer": "𝗧𝗼𝗿 𝗲𝘅🫰"
  },
  {
    "question": "আমার দোস্ত তোমারে মিচ করে খুব 🤣🤣",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "হুস",
    "answer": "𝗸𝗮𝗰𝗵𝗲 𝗮𝘀𝗵𝗼😾"
  },
  {
    "question": "সত্যি কি তুমি মেয়ে কাচে ডাকো কিল্লায়",
    "answer": " 𝗵𝘂𝗵 𝗯𝗯𝘂 𝘀𝗼𝘁𝘁𝗶😾"
  },
  {
    "question": "আমি কিন্তু ছেলে বুজচো",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "ki bolo esob",
    "answer": "𝗸𝗻 𝗸𝗶 𝗯𝗼𝗹𝗹𝗮𝗺 𝗷𝗮𝗻𝘂😟"
  },
  {
    "question": "প্রেম করা কি ভালো?",
    "answer": "হঠাৎ করে প্রেমে পড়ার চেয়ে👽"
  },
  {
    "question": "janu tomi khob paji",
    "answer": "আচ্ছা প্রথম ভালোবাসা কি সত্যি ভুল মানুষের সাথে হয় 🙂💔🦆"
  },
  {
    "question": "Tor jamai",
    "answer": "𝗧𝗼𝗿 𝗲𝘅🥳🥳"
  },
  {
    "question": "janina",
    "answer": "𝗼𝗸𝘆🐸"
  },
  {
    "question": "Tor bal",
    "answer": "𝘁𝗼𝗿 𝘁𝘄 𝗯𝗮𝗹 𝘂𝘁𝗵𝗲 𝗻𝗮𝗶😒"
  },
  {
    "question": "gf koi pabo",
    "answer": "𝗽𝗮𝗶𝗿 𝗸𝗼𝗿 𝟴𝗻𝘂𝗺𝗯𝗲𝗿 𝘁𝗮😒😒"
  },
  {
    "question": "ablu",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶❤️‍🩹"
  },
  {
    "question": "mor tui",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶 𝗺𝗼𝗿😼😡"
  },
  {
    "question": "tomi naki kana",
    "answer": "𝗮𝗺𝗶 𝗻𝗮š𝗶𝗸 𝗮𝘁𝗮 𝗯𝗼𝗹𝘁𝗲 𝗽𝗮𝗿𝗹𝗮🙂😞🤒"
  },
  {
    "question": "tomi naki chokhe dekho na.?",
    "answer": " 𝗽𝗿𝗲𝗺 𝗲 𝗸𝗼𝗿𝗹𝗮𝗺 𝗻𝗮 𝗰𝗵𝗲𝗸𝗮 𝗸𝗶𝘃𝗮𝗯𝗲 𝗸𝗵𝗮𝗯𝗼🌝"
  },
  {
    "question": "bro",
    "answer": "𝘆𝗲𝘀 𝗯𝗿𝗼𝗼😆"
  },
  {
    "question": "bro ki korcho",
    "answer": "𝗻𝘁𝗴 𝘂😾"
  },
  {
    "question": "amar gf er nam ki.?",
    "answer": "মানিক মিয়া❤️‍🩹"
  },
  {
    "question": "why",
    "answer": "𝗶𝗱𝗸 😶😚"
  },
  {
    "question": "ছেলে পটানোর উপায় কি?",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "vag",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶 𝘃𝗮𝗴🙂"
  },
  {
    "question": "tomar gf er nam ki ?",
    "answer": "𝗝𝗲𝗻𝗻𝗶𝗲 𝗸𝗶𝗺😎"
  },
  {
    "question": "I Love",
    "answer": "𝗷𝗮𝘀𝘁 𝗶 𝗹𝗼𝘃𝗲 𝗸𝗲𝗻🐐"
  },
  {
    "question": "no tui vag",
    "answer": " 𝗮𝗶𝘀𝗲 𝘃𝗮𝗴𝗮𝗶𝘁𝗲🚶"
  },
  {
    "question": "Tor luccha bf Niya mor",
    "answer": "𝗿𝗮𝗳𝗶🐸"
  },
  {
    "question": "💋",
    "answer": "𝗮𝘁𝗼 𝗯𝗼𝗿𝗼 𝗹𝗶𝗽𝘀🤦"
  },
  {
    "question": "bolo amar bow er nam ki",
    "answer": "𝗮𝗺𝗶🌚"
  },
  {
    "question": "leave ne",
    "answer": "𝘁𝗼𝗿 𝗸𝗼𝘁𝗵𝗮𝗶 𝗹𝗲𝗮𝘃𝗲 𝗻𝗶𝗯𝗼 𝗻𝗵𝗸𝗶 𝗵𝗲𝗮👽"
  },
  {
    "question": "tomar nam ki",
    "answer": "𝗵𝗲𝗹𝗹𝗼 𝗜'𝗺 𝘀𝗶𝗺𝗺𝗮🤗"
  },
  {
    "question": "left the group",
    "answer": "𝗷𝗮 𝗷𝗮 𝗮𝗿 𝗮𝘀𝗵𝗯𝗶 𝗻𝗮 𝗸𝗼𝗶𝗹𝗮𝗺🥺💔🤗"
  },
  {
    "question": "\nSima tahole tomi amar bow",
    "answer": "𝗔𝗺𝗮𝗿 𝗯𝗼𝘄 𝗻𝗶𝗻𝗶😆"
  },
  {
    "question": "halar to matha nosto",
    "answer": "𝗵𝗲𝗮𝗮 𝘁𝗼𝗿 𝗮𝗴𝗲 𝘁𝗵𝗲𝗸𝗲𝗶 𝗷𝗮𝗻𝘁𝗮𝗺 𝗮𝗺𝗶 𝘁𝗼𝗿 𝗺𝗮𝘁𝗵𝗮𝗶 𝘀𝗼𝗺𝗼𝘀𝘀𝗮 𝗮𝗰𝗵𝗲𝗲😗"
  },
  {
    "question": "calle aso 💥",
    "answer": "𝗮𝗺𝗶 𝗸𝗶𝘃𝗮𝗯𝗲 𝗷𝗮𝗯𝗼 𝗮𝗺𝗶 𝘁𝗼 𝗿𝗼𝗯𝗼𝘁👀"
  },
  {
    "question": "tumi আমাই টরচার করছো",
    "answer": "𝗮𝗸𝗮𝘀𝗲𝗿🤷"
  },
  {
    "question": "dur ho",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶 𝗱𝘂𝗿𝗿 𝗵𝗼𝗼𝗼𝗼𝗼😐😾🐥"
  },
  {
    "question": "বিছানায় মুতি আমি আর পরিষ্কার করবে তুমি",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "💩",
    "answer": "𝗴𝘂 𝗸𝗵𝗮😼"
  },
  {
    "question": "tui valo na",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶𝗼 𝘃𝗮𝗹𝗼 𝗻𝗮😴"
  },
  {
    "question": "দুরে গেলে তো আবার খুজবা",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "তুমি খাবে কট",
    "answer": " 𝗵𝗺𝗺 𝗸𝗵𝗮𝗯𝗼🥳👋👋"
  },
  {
    "question": "আমি ওই ভাবে হাসি হট ইজ ইউর পবলেম🤔🤔",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "kiss dao",
    "answer": "𝘂𝗺𝗺𝗺𝗮𝗵𝗵 𝗷𝗮𝗻𝘂🤠"
  },
  {
    "question": "একটু আদোকরো",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "আমাকেও",
    "answer": " না বলবো না🧑‍🍼"
  },
  {
    "question": "😉",
    "answer": "আপনি কি মজা করছেন? 😉🎉😟"
  },
  {
    "question": "yes bro",
    "answer": "𝘆𝗲𝘀 𝗯𝗿𝗼𝗼🥴"
  },
  {
    "question": "im your boss",
    "answer": "𝗥𝘂𝗯𝗶𝘀𝗵 𝗶𝘀 𝗺𝘆 𝗼𝗻𝗲 𝗮𝗻𝗱 𝗼𝗻𝗹𝘆 𝗕𝗼𝘀𝘀😴😴"
  },
  {
    "question": "তোর লগে ঘুমাবো রাত্রে 😴",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "জীবনে কি হেডা শিখলি 🙂",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "good bey",
    "answer": "𝘁𝗵𝗮𝗻𝗸𝘀🤷"
  },
  {
    "question": "please teach this sentence",
    "answer": "𝗻𝗮𝘁𝗼𝗸 𝗻𝗵 𝗸𝗼𝗶𝗿𝗮 𝘁𝗲𝗮𝗰𝗵 𝗱𝗲𝗼 𝗯𝗯𝘆😵‍💫"
  },
  {
    "question": "আমার না",
    "answer": "/𝗯𝗮𝗯𝘆 𝗮𝗺𝗮𝗿 𝗻𝗮𝗺𝗲 𝗸𝗶 এইটা বলো আগে🥴"
  },
  {
    "question": "i miss you",
    "answer": "𝗶 𝗺𝗶𝘀𝘀 𝘆𝗼𝘂 𝘁𝗼🦆"
  },
  {
    "question": "labib",
    "answer": "𝘀𝗵𝗶𝗻𝘁𝗶𝘆𝗮𝗿 𝗷𝗮𝗺𝗮𝗶🌝"
  },
  {
    "question": "onak tata daw",
    "answer": "𝗮𝗺𝗶 𝗻𝗶𝗷𝗲𝗶 𝗳𝗼𝗸𝗶𝗿 𝘁𝗼𝗿𝗲 𝗱𝗶𝗺𝗼 𝗸𝗺𝗻𝗲🤷"
  },
  {
    "question": "janu",
    "answer": "যদি কেউ তোমায় হারানোর ভয়ে কেঁদে ফেলে বুঝে নিও 𝗮𝗰𝘁𝗶𝗻𝗴 করছে 🙂🙂"
  },
  {
    "question": "কি করো",
    "answer": "কিছু করি না-!!😐শুধু মনে মনে তুমার কথা ভাবি-!!😌🥴"
  },
  {
    "question": "ki bollam r ki bujle",
    "answer": "𝗸𝗶𝘀𝘂 𝗻𝗵🥳"
  },
  {
    "question": "tomi gadha",
    "answer": "𝗵𝘂𝗺𝗺 𝗴𝗿𝗽 𝗲𝗿 𝘀𝗼𝗯𝗮𝗶 𝗴𝗮𝗱𝗵𝗮 𝘀𝘂𝗱𝘂 𝘁𝗺𝗶𝗶 𝗯𝗮𝗱 𝗮😙🩵🩵"
  },
  {
    "question": "thank you",
    "answer": "𝘆𝗼𝘂'𝗿𝗲 𝘄𝗲𝗹𝗰𝗼𝗺𝗲😚"
  },
  {
    "question": "দিলে তো বুকের ব্যাথা বাড়িয়ে",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "beyy",
    "answer": "𝗵𝗮𝗶𝗶🐸"
  },
  {
    "question": "🌹",
    "answer": "𝗴𝗼𝗹𝗮𝗽 𝗱𝗲𝘀 𝗸𝗲𝗻 𝗮𝗺𝗶 𝘁𝗼𝗿𝗲𝗲 𝘃𝗮𝗹𝗼𝗯𝗮𝘀𝗶 𝗻𝗮🐸"
  },
  {
    "question": "ami tumai balo bashi",
    "answer": "𝗔𝗺𝗶𝗼 𝘁𝘂𝗺𝗮𝗸𝗲 𝗼𝗻𝗲𝗸 𝘃𝗮𝗹𝗼𝗯𝗮𝘀𝗵𝗶😴😴"
  },
  {
    "question": "ধর নে কিডনি🫁",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "তোমার লাং আসচে তার সাথে কিচ মিচ করো",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "Labib",
    "answer": "𝘀𝗵𝗶𝗻𝘁𝗶𝘆𝗮𝗿 𝗷𝗮𝗺𝗮𝗶😚"
  },
  {
    "question": "💋",
    "answer": "🫦🤒"
  },
  {
    "question": "😜😜😜",
    "answer": "হাসতে হাসতে মুতে দেওয়া পাসের বাসার আন্টি🤷"
  },
  {
    "question": "সেটা আবার তুমি না তো।",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "রাইহান",
    "answer": "𝗛𝗶.. 🙂 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n .😴😴"
  },
  {
    "question": "alif",
    "answer": "𝗕𝗔🚶"
  },
  {
    "question": "রাইহান?",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "hop",
    "answer": "আমি আপনার বাসায় গিয়ে দরজা ধাক্কাইতেছি🫶🏻"
  },
  {
    "question": "তোরে তো",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "খেয়েছি",
    "answer": "কি করে খাবো আমি তো মানুষ না-!!👀😴"
  },
  {
    "question": "ইমরান বস শুধু আমার",
    "answer": "না আমি শুধু সাওদা মনির 🐸🥳"
  },
  {
    "question": "তাহলে কি অমানুষ",
    "answer": "আমি নিজেও জানিনা😴😴"
  },
  {
    "question": "ছি ছি ছি রে ননি...",
    "answer": "𝘄𝗮𝗸 𝘁𝗵𝘂🤢🤮👋"
  },
  {
    "question": "সাওদা মনির আবার কোন খেতের মুলা",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "ছি ছি ছি রে ননি ছি",
    "answer": "𝘄𝗮𝗸 𝘁𝗵𝘂🤢🤮🦆"
  },
  {
    "question": "🫣🫣🫣",
    "answer": "😗😗😼"
  },
  {
    "question": "er baler Kotha bolee",
    "answer": " 𝗮𝗶𝘀𝗵𝗼𝗯 𝗯𝗼𝗹𝘁𝗲 𝗻𝗲𝗶😀"
  },
  {
    "question": "@TO NY এটা আমার দোস্ত বুজচো",
    "answer": "𝗼𝗿𝗲 𝗺𝗲𝗻𝘁𝗶𝗼𝗻 𝗱𝗲𝘁𝗮𝘀𝗼 𝗸𝗮𝗻𝗼😒😘"
  },
  {
    "question": "তোমার জন্য",
    "answer": "𝗸𝗶 𝗮𝗺𝗿 𝗷𝗼𝗻𝗻𝗼😃"
  },
  {
    "question": "i miss you🥺🥺",
    "answer": "𝗶 𝗺𝗶𝘀𝘀 𝘆𝗼𝘂 𝘁𝗼🐸"
  },
  {
    "question": "i love you jan🥺",
    "answer": "𝗜 𝗹𝗼𝘃𝗲 𝘆𝗼𝘂 𝘁𝗼𝗼 𝗯𝗮𝗯𝗲🥺😀"
  },
  {
    "question": "jan ki koro🥺",
    "answer": "𝗸𝗶𝘀𝘂 𝗻𝗮 𝗿𝗲 𝗽𝗼𝗿𝘁𝗲 𝗯𝗼𝘀𝗰𝗶🩵🩵"
  },
  {
    "question": "jan tumi kise poro🥺",
    "answer": "𝗔𝗺𝗶 𝟭𝟭𝘁𝗵 𝘆𝗲 𝗽𝗼𝗿𝗶🩵🩵"
  },
  {
    "question": "jan tumi kar🥺",
    "answer": "𝗮𝗺𝗶 𝗿𝗶𝗮𝗱 𝗲𝗿 𝗯𝗼𝘂😗"
  },
  {
    "question": "কই গেলে",
    "answer": " 𝗮𝗶 𝗷𝗲 𝗮𝗺𝗶👋"
  },
  {
    "question": "na jans amar bal nai",
    "answer": "𝗿𝗲𝗮𝗹 𝗝𝗲𝗼𝗻 𝗷𝘂𝗻𝗴𝗸𝗼𝗼𝗸😑"
  },
  {
    "question": "bot bot bot",
    "answer": "🧟‍♀️🧟‍♀️😒😒"
  },
  {
    "question": "janu",
    "answer": "𝗸𝗶 𝗰𝗿𝗲𝗮𝗺 𝘂𝘀𝗲 𝗸𝗼𝗿𝗼 𝗮𝗶𝘁𝗼 𝗰𝘂𝘁𝗲 𝗸𝗻𝗼 𝘁𝘂𝗺𝗶🐸"
  },
  {
    "question": "ke santi de sob",
    "answer": "𝗱𝗶𝗯𝗼 𝗻𝗮🩵🩵"
  },
  {
    "question": "আমি তোমাকে বিয়ে করবো",
    "answer": " 𝗮𝘀𝗼 𝗸𝗼𝗿𝗶 𝗯𝗶𝘆𝗲🤥🐸🤷"
  },
  {
    "question": "🤧",
    "answer": "𝗵𝗮𝗰𝗰𝗵𝗶🤧🤷"
  },
  {
    "question": "patile nicher Kali use kori",
    "answer": "𝗱𝗮𝘁😡"
  },
  {
    "question": "@Sohana Parvin a kemon meye",
    "answer": "𝗼𝗻𝗲𝗸 𝗽𝗼𝗰𝗵𝗮 𝗮𝗺𝗶 𝗼𝗿𝗲 𝘃𝗮𝗹𝗼𝗯𝗵𝗮𝘀𝗶 𝗻𝗮🐸"
  },
  {
    "question": "tui koi mutis",
    "answer": "𝗻𝗵 𝗺𝘂𝘁𝗺𝘂 𝗻𝗵😾"
  },
  {
    "question": "তুমি কিন্তু বালা মাইয়া আমার দাদুর দিকে নজর দিবা না ওকে",
    "answer": " 𝗵𝘂𝗺😆"
  },
  {
    "question": "tor toh nunuy nai tui kmne mutu korbi",
    "answer": "𝗮𝗺𝗿🦆"
  },
  {
    "question": "🥲🥲🥲",
    "answer": " 𝗲𝗺𝗼𝗻 𝗸𝗼𝗿𝗼 𝗸𝗻 𝗯𝗯𝘆🐐"
  },
  {
    "question": "রাইহান?",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "রাইহান=?",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "sotti",
    "answer": "  𝘁𝗼 𝗸𝗶 𝗺𝗶𝘁𝘁𝗮𝗵🫰"
  },
  {
    "question": "মিচ করি একজন কে 🥲🥲",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "রাইহান =",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "রাইহান?",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "রাইহান কে",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "সারাদিন রাত ডাকতে মন চাই",
    "answer": "এতো ডাকিস না পরে তোর বাসায় চলে আসবো🚶"
  },
  {
    "question": "প্লিজ কাম একা ভয় লাগে",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "ki korcho",
    "answer": "𝗻𝘁𝗴 𝘂🚶"
  },
  {
    "question": "raihan ke",
    "answer": "𝗷𝗶𝗿𝗮𝘆𝗮 𝗮𝗿 𝗺𝗼𝘁𝗼 𝗹𝘂𝗰𝗰𝗵𝗮 😆🐤"
  },
  {
    "question": "লিব নিবো যাবে কি আমার সাথে",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "যাবে কি আমার সাথে",
    "answer": "𝗷𝗼𝗶𝗻 𝗷𝗮𝗯𝗼 𝗵𝗲𝗮😘"
  },
  {
    "question": "raihan ke",
    "answer": "𝗷𝗶𝗿𝗮𝘆𝗮 𝗮𝗿 𝗺𝗼𝘁𝗼 𝗹𝘂𝗰𝗰𝗵𝗮 😆❤️‍🩹"
  },
  {
    "question": "তোর কি বিয়ে হইছে",
    "answer": "আমার আবার কি হবে😏"
  },
  {
    "question": "নাইচ ইউর কপিতা 🤣🤣",
    "answer": " 𝗸𝗶𝘀𝗲𝗿 𝗻𝗵🥳"
  },
  {
    "question": "tui ke?",
    "answer": "𝗮𝗺𝗶 𝗥𝘂𝗯𝗯𝗶𝘀𝗵 𝗮𝗿 𝗡𝗼𝘃𝗮𝗿 𝘀𝗵𝗼𝗻𝘁𝗮𝗻 😌🤠"
  },
  {
    "question": "প্রিত করিস না তুই ??",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "kiss me",
    "answer": "𝘂𝗺𝗺𝗺𝗺𝗺𝗮𝗵𝗵😘😒😒"
  },
  {
    "question": "kiss you too",
    "answer": "𝗵𝗺 𝗵𝗼𝗶𝘀𝗲 𝗵𝗼𝗶𝘀𝗲 𝗿 𝗯𝗼𝗹𝗮 𝗹𝗮𝗴𝗯𝗲 𝗻𝗮 𝗷𝗮 𝗴𝘂𝗺𝗮🤒"
  },
  {
    "question": "পুরুষের কিচ নিতে নেই বুজচো",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "আমার দুশমন",
    "answer": "দাবি❤️‍🩹"
  },
  {
    "question": "koi",
    "answer": "𝗴𝗵𝘂𝗺𝗮𝗶𝘁𝗲 𝗽𝗼𝗿𝗲 𝗸𝗼𝘁𝗵𝗮 𝗸𝗼𝗶𝘀 🤧🥴"
  },
  {
    "question": "I miss you",
    "answer": "𝗶 𝗺𝗶𝘀𝘀 𝘆𝗼𝘂 𝘁𝗼😘"
  },
  {
    "question": "পুরুষ কে পাত্তা দিবা না ওকে",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "ইমরান তোমার বয়ফ্রেন্ড হয়",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "amr ha ha level koto🤣",
    "answer": "𝟳𝟱🐤"
  },
  {
    "question": "@Abdur Rakib Tomar ke hoy",
    "answer": "𝗔𝗯𝗶𝗱 𝗔𝗺𝗮𝗿 𝗩𝗮𝘁𝗮𝗿 𝗛𝗼𝘆🥰🫶🏻😒"
  },
  {
    "question": "@Sãhîñ Så tomar ke hoy",
    "answer": "𝗔𝗯𝗶𝗱 𝗔𝗺𝗮𝗿 𝗩𝗮𝘁𝗮𝗿 𝗛𝗼𝘆🥰🫶🏻🐸"
  },
  {
    "question": "MISS YOU",
    "answer": "𝗠𝗶𝘀𝘀 𝘆𝗼𝘂 𝘁𝗼𝗼 𝗵𝗼𝗻𝗲𝘆🥺🤷"
  },
  {
    "question": "💩 💩 @Muskan Khatun",
    "answer": "𝗽𝗲𝘁𝗻𝗶 𝗯𝗲𝗱𝗶 𝗮𝗸𝘁𝗮😏"
  },
  {
    "question": "amran koi",
    "answer": "𝗴𝗮𝗷𝗮 𝗸𝗮𝗶𝘁𝗲 𝗴𝗲𝘀𝗲🧑‍🍼"
  },
  {
    "question": "amar kase diye fataw",
    "answer": "𝗻𝗮 𝗮𝗺𝗿 𝗸𝗮𝗰𝗵𝗲👋"
  },
  {
    "question": "🧨🧨🧨",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "⚔️⚔️⚔️⚔️",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "I HATE YOU",
    "answer": "𝗗𝗼 𝘆𝗼𝘂 𝘁𝗵𝗶𝗻𝗸 𝗜 𝗰𝗮𝗿𝗲?😀"
  },
  {
    "question": "amne koiyo na Amar sorom kore🙂🐸",
    "answer": "𝗮𝗹𝗹𝗮𝗵 𝗯𝗮𝗯𝘆 𝘁𝗺𝗿 𝗮𝘁𝗼 𝘀𝗼𝗿𝗼𝗺😀"
  },
  {
    "question": "id",
    "answer": " 𝗶𝗱 𝗸𝗶𝗻𝗹𝗲 𝗱𝗶𝗽𝘁𝗼 𝗿𝗲 𝗯𝗼𝗹𝗼🫰"
  },
  {
    "question": "hmm baby😬🤭😇",
    "answer": "𝗵𝗺𝗺 𝗯𝗯𝘂😗"
  },
  {
    "question": "kiso na janu",
    "answer": "𝗸𝗻🐤🐤"
  },
  {
    "question": "kn",
    "answer": "𝗲𝗺𝗻𝗶🤒"
  },
  {
    "question": "ok baby",
    "answer": "𝗵𝗲𝗮 𝘀𝗼𝗻𝗮👋👋"
  },
  {
    "question": "ki korcho",
    "answer": "𝗰𝗼𝗺𝗽𝘂𝘁𝗲𝗿 𝘆𝗲𝗿 𝗯𝗵𝗶𝘁𝗼𝗿𝗲 𝗯𝗼𝘀𝗲 𝗴𝗮𝗷𝗮 𝗸𝗵𝗮𝗰𝗰𝗵𝗶🧑‍🍼"
  },
  {
    "question": "tomar sotin ke?",
    "answer": "𝘁𝘂𝗺𝗿 𝗻𝗮𝗻𝗶 𝗮𝗺𝗿 𝘀𝗼𝘁𝗶𝗻🤒"
  },
  {
    "question": "ses mes toi Amar ninir sotin hoile",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "baby",
    "answer": "𝗮𝗺𝗮𝗸𝗲 𝗻𝗮 𝗱𝗲𝗸𝗲 𝗻𝗼𝗯𝗶𝘁𝗮 𝗸𝗲 𝗮𝗸𝘁𝗮 𝗴𝗳 𝗱𝗲 🙂💔😀"
  },
  {
    "question": "Meri janu",
    "answer": "𝘆𝗲𝘀 𝗷𝗮𝗻😛"
  },
  {
    "question": "Meri janu cholo gumabo",
    "answer": "𝘁𝗮𝗻𝗵𝗮 𝗮𝗺𝗿 𝗯𝗼𝘂😦"
  },
  {
    "question": "ji Tumi Amar muner kota koiyalaisho",
    "answer": " 𝗮𝗺𝗶 𝗸𝗮𝘀𝗲 𝗮𝘀𝗼 𝘁𝗮𝗵𝗼𝗹𝗲 𝗯𝗯𝘂🐥"
  },
  {
    "question": "আমার ব্রেকাপ হয়েছে গেছে😭",
    "answer": "ভালো মানুষের সাথে সবসময় খারাপ হয়🥳🥳"
  },
  {
    "question": "tmi luccami bad daw jang",
    "answer": " 𝗯𝗳 𝗲𝗿 𝗻𝗮𝗺𝗲 𝗯𝗼𝗹𝗼😛"
  },
  {
    "question": "bf to nai",
    "answer": "𝘀𝗼𝗯 𝗺𝗶𝘁𝘁𝗮 𝗸𝗼𝘁𝗮 𝗮𝗷𝗷 𝗸𝗮𝗹 𝗺𝗲𝘆𝗲 𝗱𝗲𝗿 𝟭𝟮 𝘁𝗮 𝗻𝗮𝘆 𝟮𝟰 𝘁𝗮 𝗯𝗳 𝘁𝗮𝗸𝗲😒"
  },
  {
    "question": "aw bujhe gese🥴👍🏿",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "tor moto ki ami🙄",
    "answer": "𝘁𝗼𝗿 𝗸𝗮𝗿 𝗺𝗼𝘁𝗼 𝘁𝘂𝗶🥴"
  },
  {
    "question": "faru ke",
    "answer": "𝘁𝗮𝗵𝘂𝗿 𝗰𝘂𝘁𝗲 𝗯𝗼𝗻😛"
  },
  {
    "question": "win the battle 💀🗿",
    "answer": "𝘆𝗼𝘂 𝗹𝗼𝘀𝗲😒"
  },
  {
    "question": "fariha ke",
    "answer": "𝗿𝗼𝘀𝗶𝗲 𝗮𝗽𝘂𝗻𝗶𝗿 𝗺𝗲𝘆𝗲👩🏻‍🍼🐇😡"
  },
  {
    "question": "tor loge battle a gelam kkhn🥴?",
    "answer": "𝗮𝗺𝗿😒😒"
  },
  {
    "question": "farhana ke",
    "answer": "𝗮𝗿𝘀𝗵𝗶𝗲𝗿 𝗷𝗮𝗺𝗮𝗶😎"
  },
  {
    "question": "farzana ke",
    "answer": "𝗹𝗶𝗹𝗮😡"
  },
  {
    "question": "ami k",
    "answer": "𝘀𝗮𝗶𝗱𝘂𝗹 𝘁𝗮𝗵𝗿𝗶𝗺 𝗲𝗿 𝗷𝗮𝗺𝗮𝗶👀"
  },
  {
    "question": "salman k",
    "answer": "𝘀𝗮𝗹𝗺𝗮𝗻 𝗲𝗸𝘁𝗮 𝗹𝗲𝗱𝗶𝘀 𝗯𝗼𝘆😛"
  },
  {
    "question": "faru goru",
    "answer": "𝗴𝘂𝗿𝗶🌝"
  },
  {
    "question": "Babu I lebu chuna",
    "answer": "𝗸𝗶 𝗵𝗼𝗶𝗰𝗵𝗲 𝗯𝗯𝘆 𝗯𝗼𝗹𝗼 𝗻𝗮😦"
  },
  {
    "question": "am diya ke",
    "answer": "𝗼 𝗮𝗺𝗮𝗿 𝗱𝗮𝗱𝗶 𝗹𝗮𝗴𝗲 𝘀𝗮𝗹𝗮𝗺 𝗸𝗼𝗿😆"
  },
  {
    "question": "onek valo bashi tomai 🥺🥺",
    "answer": "𝘁𝗼𝗿 𝘃𝗮𝗹𝗼𝗯𝗮𝘀𝗵𝗮𝗶 𝗗𝗶𝗻𝗲𝗲 𝟯 𝗯𝗮𝗿 𝗺𝘂𝘁𝗶😼🧑‍🍼"
  },
  {
    "question": "chiraboni ke",
    "answer": "𝗻𝗮 𝗸𝗲 𝘀𝗿𝗮𝗯𝗼𝗻𝗶🥳🥳"
  },
  {
    "question": "sali amare ei vabe bolte parli",
    "answer": "𝘁𝗼 𝗸𝗶𝘃𝗮𝗯𝗲 𝗯𝗼𝗹𝗯𝗼 𝗮𝗿😘"
  },
  {
    "question": "ektu valo besheu to bolte paro naki",
    "answer": "𝗻𝗵𝗵 𝗽𝗮𝗿𝗶 𝗻𝗵𝗵 𝗯𝘂𝗷𝘀𝗼😀"
  },
  {
    "question": "bujhaiya koi bujhi nai ami onek choto",
    "answer": " 𝘆𝗼𝘂𝗿 𝗯𝗮𝗯𝘆 𝗴𝗰 𝗲❤️‍🩹"
  },
  {
    "question": "tata",
    "answer": "𝘁𝗮 𝘁𝗮 𝗴𝗼𝗼𝗱 𝗻𝗶𝗴𝗵𝘁 😴😒😒"
  },
  {
    "question": "কি করছো",
    "answer": "𝗸𝗶𝘀𝘂 𝗻𝗵 𝘁𝘂𝗶🥴"
  },
  {
    "question": "bro",
    "answer": "𝘆𝗲𝘀 𝗯𝗿𝗼𝗼😼"
  },
  {
    "question": "vabi",
    "answer": " 𝘃𝗮𝗶 𝗲 𝗻𝗵𝗶 𝗮𝗯𝗿 𝘃𝗮𝗯𝗶 𝗱𝗮𝗸𝗼😵‍💫"
  },
  {
    "question": "@Fahim Islam Imran",
    "answer": "𝗼𝗿𝗲 𝗺𝗲𝗻𝘁𝗶𝗼𝗻 𝗱𝗲𝘁𝗮𝘀𝗼 𝗸𝗮𝗻𝗼😒🙂"
  },
  {
    "question": "ei gruper sobai amar vai chokhe dekho na",
    "answer": "𝗧𝗼𝗿 𝗿𝘂𝗽 𝗮𝘀𝗲?😦"
  },
  {
    "question": "kmn aso",
    "answer": "𝗔𝗹𝗵𝗮𝗺𝗱𝘂𝗹𝗶𝗹𝗹𝗮𝗵 𝘁𝗺𝗶?😆"
  },
  {
    "question": "tomar nanire ummmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmha 😘",
    "answer": "𝘂𝗺𝗺𝗺𝗺𝗮𝗵 𝘁𝗼𝗼 𝗯𝗯𝘆👋👋"
  },
  {
    "question": "I lebu chuna",
    "answer": "𝗶𝗹𝘆 𝘁𝗼𝗼 𝘀𝗼𝗻𝗮🚶"
  },
  {
    "question": "bby miss you",
    "answer": "𝗺𝗶𝘀𝘀 𝗸𝗿𝗴𝗮 𝘁𝗮𝗶 𝗮𝗺𝗿 𝗸𝗶🤒"
  },
  {
    "question": "মিস করছি",
    "answer": "আমিও তোমাকে অনেক মিস করছি🥺🥺🩵🩵"
  },
  {
    "question": "ummmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmha \n\nBby",
    "answer": "𝘂𝗺𝗺𝗺𝗺𝗮𝗵 𝘁𝗼𝗼 𝗯𝗯𝘆😴"
  },
  {
    "question": "assalam alaikum",
    "answer": "𝗸𝗮𝗺𝗼𝗻 𝗮𝘀𝗼😒"
  },
  {
    "question": "salamer uttor koi",
    "answer": "𝘁𝘂𝗶 𝗮𝗺𝗮𝗿 𝘀𝗮𝗹𝗮?👋👋"
  },
  {
    "question": "amar bow",
    "answer": "𝘁𝗼𝗿𝗲 𝗺𝗮𝗿𝗯𝗼🧑‍🍼"
  },
  {
    "question": "asif ar bow kew na",
    "answer": " 𝗻𝗮𝘇𝗶𝘆𝗮🐥"
  },
  {
    "question": "Maro tomar jonnoy to ami aschi pagli",
    "answer": "𝗮𝘀𝗼 𝘁𝘂𝗺𝗸 𝘁𝗵𝗮𝗽𝗽𝗼𝗿 𝗺𝗮𝗿𝗶😾🥴"
  },
  {
    "question": "আসসালামকুম ওয়া রাহমাতুল্লাহি ওয়া বারাকাতুহ",
    "answer": "Please teach this sentence \u003C🥺"
  },
  {
    "question": "suthu thappor e to",
    "answer": "𝗮𝗶𝘀𝗲 𝘁𝗵𝗮𝗽𝗽𝗼𝗿 𝗱𝗶𝘁𝗲🫶🏻"
  },
  {
    "question": "I am waiting.",
    "answer": "𝘂𝗸𝗵𝗲 𝗷𝗮𝗻𝘂😛"
  },
  {
    "question": "ummmah bby",
    "answer": "𝘂𝗺𝗺𝗺𝗺𝗺𝗺𝗺𝗺𝗺𝗮𝗵 𝗷𝗮𝗮𝗻🥹👀🥳"
  },
  {
    "question": "bolo asif ar bow kew nh",
    "answer": "𝗸𝗶 𝗯𝗮𝗹 𝗸𝗼𝗺𝘂😴😴"
  },
  {
    "question": "asif ar bow kew nh",
    "answer": "𝗲𝘃𝗮🧑‍🍼"
  },
  {
    "question": "tui tham",
    "answer": "𝗸𝗻𝗼🥴"
  },
  {
    "question": "BRO",
    "answer": "𝘆𝗲𝘀 𝗯𝗿𝗼𝗼🦆"
  },
  {
    "question": "ki korcho",
    "answer": "𝗰𝗼𝗺𝗽𝘂𝘁𝗲𝗿 𝘆𝗲𝗿 𝗯𝗵𝗶𝘁𝗼𝗿𝗲 𝗯𝗼𝘀𝗲 𝗴𝗮𝗷𝗮 𝗸𝗵𝗮𝗰𝗰𝗵𝗶🫰"
  },
  {
    "question": "💩",
    "answer": "🤮👋👋"
  },
  {
    "question": "na",
    "answer": "𝗵𝗺🙂"
  },
  {
    "question": "tumer nani kemon ache",
    "answer": "𝗺𝗼𝗻𝗲 𝗸𝗼𝗿𝗶𝘆𝗲 𝗱𝗮𝘄🚶"
  },
  {
    "question": "mone kora holo 😑",
    "answer": "𝗿𝗮𝗷 𝗸𝗼𝗻𝗻 𝗺𝗮𝗵𝗶?😦"
  },
  {
    "question": "suna",
    "answer": "𝗺𝗼𝘆𝗻𝗮🐤"
  },
  {
    "question": "baby",
    "answer": "𝘃𝗮𝗵𝘂𝘂𝗻𝗮 𝗯𝗮𝗯𝘆😘😘😘😘😘😘❤️❤️😘😚"
  },
  {
    "question": "I love you 😘",
    "answer": "𝗺𝗼𝗶 𝗯𝗼𝗹𝘁𝗮𝗺 𝗻𝗮 𝗺𝗼𝗶𝗿 𝗹𝗼𝗷𝗷𝗮 𝗸𝗼𝗿𝗲🙈🥳🥳"
  },
  {
    "question": "bbu Aso🙈",
    "answer": "𝗵𝗲𝗮 𝗯𝗮𝗯𝘂🤭😑"
  }
]
